{
  "level2_term": "bilingual extension",
  "all_urls": [
    "http://www.wikicfp.com/cfp/call?conference=bilingual",
    "https://calec.org/category/book/calls-for-papers/?v=0b3b97fa6688",
    "https://iejee.com/upload/CALL-FOR--PAPERS.pdf",
    "https://wpconnect.wpunj.edu/continuing-education/programs/39th-Annual-BilingualESL-Conference-12619/36138/",
    "https://www.bilingualism-matters.org/",
    "https://www.brooklyn.edu/academics/programs/bilingual-education-ac/",
    "https://njtesol-njbe.org/",
    "https://tabe.org/images/Documents/jberi-2023-final-pdf-volume24.pdf",
    "https://glocer.org/call-for-papers/",
    "https://www.facebook.com/groups/223153721182396/posts/apologies-for-cross-postingcall-for-papers-the-special-issue-multilingual-founda/2851188308378911/"
  ],
  "raw_extracted_lists": [
    {
      "items": [
        "Categories",
        "Conf Series",
        "My List",
        "My Archive",
        "On iPhone",
        "On Android",
        "2025\n 2026 \n 2025+  \n all"
      ],
      "metadata": {
        "html_type": "container_div",
        "list_size": 7,
        "structure_analysis": {
          "is_navigation": true,
          "is_footer": false,
          "is_sidebar": false,
          "nav_score": 0.6
        },
        "non_term_ratio": 0.0,
        "length_consistency": true,
        "pattern_ratio": 0.0,
        "keyword_ratio": 0.0
      }
    },
    {
      "items": [
        "Event",
        "Expired CFPs",
        "2022 International Conference on Bilingu 2022",
        "Apr 29, 2022 - Apr 29, 2022",
        "ICBLT 2018",
        "Oct 25, 2018 - Oct 27, 2018"
      ],
      "metadata": {
        "html_type": "table",
        "list_size": 6,
        "structure_analysis": {
          "is_navigation": false,
          "is_footer": false,
          "is_sidebar": false,
          "nav_score": 0.0
        },
        "non_term_ratio": 0.0,
        "length_consistency": true,
        "pattern_ratio": 0.0,
        "keyword_ratio": 0.16666666666666666
      }
    },
    {
      "items": [
        "Personalized Didactic Materials: Using AI tools to create tailored learning resources.",
        "Multilingual Digital Textbooks: The potential of AI in developing adaptable, inclusive resources.",
        "Integrating AI in Teacher Training: Developing skills for prompting and creating content with AI."
      ],
      "metadata": {
        "html_type": "ul",
        "list_size": 3,
        "structure_analysis": {
          "is_navigation": true,
          "is_footer": false,
          "is_sidebar": false,
          "nav_score": 0.6
        },
        "non_term_ratio": 0.0,
        "length_consistency": true,
        "pattern_ratio": 0.0,
        "keyword_ratio": 0.0
      }
    },
    {
      "items": [
        "Mat\u00e9riel didactique personnalis\u00e9 : Cr\u00e9er des ressources d\u2019apprentissage adapt\u00e9es gr\u00e2ce \u00e0 l\u2019IA.",
        "Manuels num\u00e9riques multilingues : D\u00e9velopper des ressources inclusives et adaptables.",
        "\u00c9valuer les contenus g\u00e9n\u00e9r\u00e9s par l\u2019IA : M\u00e9thodes pour adapter ces contenus aux contextes bilingues."
      ],
      "metadata": {
        "html_type": "ul",
        "list_size": 3,
        "structure_analysis": {
          "is_navigation": true,
          "is_footer": false,
          "is_sidebar": false,
          "nav_score": 0.6
        },
        "non_term_ratio": 0.0,
        "length_consistency": true,
        "pattern_ratio": 0.0,
        "keyword_ratio": 0.0
      }
    },
    {
      "items": [
        "Enseignants partageant leurs exp\u00e9riences et strat\u00e9gies pratiques en classe.",
        "Parents offrant des r\u00e9cits personnels et des id\u00e9es.",
        "Chercheurs pr\u00e9sentant des recherches originales et analyses th\u00e9oriques.",
        "D\u00e9cideurs politiques discutant du d\u00e9veloppement et de la mise en \u0153uvre de politiques.",
        "D\u00e9veloppeurs technologiques pr\u00e9sentant des outils innovants.",
        "Leaders communautaires mettant en lumi\u00e8re des initiatives locales et leurs impacts."
      ],
      "metadata": {
        "html_type": "ul",
        "list_size": 6,
        "structure_analysis": {
          "is_navigation": true,
          "is_footer": false,
          "is_sidebar": false,
          "nav_score": 0.6
        },
        "non_term_ratio": 0.0,
        "length_consistency": true,
        "pattern_ratio": 0.0,
        "keyword_ratio": 0.0
      }
    },
    {
      "items": [
        "R\u00e9sum\u00e9 : Jusqu\u2019\u00e0 250 mots r\u00e9sumant le chapitre propos\u00e9 (en anglais ou en fran\u00e7ais).",
        "Formatage : Style APA pour les citations et r\u00e9f\u00e9rences.",
        "Biographie : Br\u00e8ve biographie (150 mots max) soulignant vos exp\u00e9riences et affiliations pertinentes."
      ],
      "metadata": {
        "html_type": "ul",
        "list_size": 3,
        "structure_analysis": {
          "is_navigation": true,
          "is_footer": false,
          "is_sidebar": false,
          "nav_score": 0.6
        },
        "non_term_ratio": 0.0,
        "length_consistency": true,
        "pattern_ratio": 0.0,
        "keyword_ratio": 0.0
      }
    },
    {
      "items": [
        "Fournir des outils pratiques pour int\u00e9grer efficacement l\u2019IA dans l\u2019apprentissage bilingue.",
        "Influencer le d\u00e9veloppement des politiques \u00e9ducatives en offrant des recommandations \u00e9clair\u00e9es.",
        "Favoriser la collaboration mondiale en partageant des exp\u00e9riences et strat\u00e9gies diversifi\u00e9es."
      ],
      "metadata": {
        "html_type": "ul",
        "list_size": 3,
        "structure_analysis": {
          "is_navigation": true,
          "is_footer": false,
          "is_sidebar": false,
          "nav_score": 0.6
        },
        "non_term_ratio": 0.0,
        "length_consistency": true,
        "pattern_ratio": 0.0,
        "keyword_ratio": 0.0
      }
    },
    {
      "items": [
        "Abstract: Up to 250 words",
        "Biography: Short biography and affiliation of the author(s) (100 words max)",
        "Full Paper: Up to 8,000 words, including references",
        "Formatting: APA style for references and citations"
      ],
      "metadata": {
        "html_type": "ul",
        "list_size": 4,
        "structure_analysis": {
          "is_navigation": true,
          "is_footer": false,
          "is_sidebar": false,
          "nav_score": 0.6
        },
        "non_term_ratio": 0.0,
        "length_consistency": true,
        "pattern_ratio": 0.0,
        "keyword_ratio": 0.25
      }
    },
    {
      "items": [
        "Abstracts and Author Bios Due: February 28, 2025",
        "Notification of Acceptance: March 15, 2025",
        "Full Manuscript Due: June 30, 2025"
      ],
      "metadata": {
        "html_type": "ul",
        "list_size": 3,
        "structure_analysis": {
          "is_navigation": true,
          "is_footer": false,
          "is_sidebar": false,
          "nav_score": 0.6
        },
        "non_term_ratio": 0.0,
        "length_consistency": true,
        "pattern_ratio": 0.0,
        "keyword_ratio": 0.3333333333333333
      }
    },
    {
      "items": [
        "Statement of interest (half a page)",
        "Title and subtitle of the chapter",
        "What does the author expect to achieve with their essay?",
        "What are they offering? (Topic and solutions)",
        "Writing sample (1.5 to 2 pages, Times New Roman, 250-300 words)",
        "Description of illustrations (black and white only), if applicable",
        "If applicable."
      ],
      "metadata": {
        "html_type": "ul",
        "list_size": 7,
        "structure_analysis": {
          "is_navigation": true,
          "is_footer": false,
          "is_sidebar": false,
          "nav_score": 0.6
        },
        "non_term_ratio": 0.14285714285714285,
        "length_consistency": true,
        "pattern_ratio": 0.0,
        "keyword_ratio": 0.2857142857142857
      }
    },
    {
      "items": [
        "D\u00e9claration d\u2019int\u00e9r\u00eat (une demi-page)",
        "Titre et sous-titre du chapitre",
        "Qu\u2019est-ce que l\u2019auteur s\u2019attend \u00e0 accomplir avec son essai ?",
        "Que propose-t-il ? (Sujet et solutions)",
        "\u00c9chantillon d\u2019\u00e9criture (1,5 \u00e0 2 pages, Times New Roman, 250-300 mots)",
        "Description des illustrations (noir et blanc uniquement), le cas \u00e9ch\u00e9ant."
      ],
      "metadata": {
        "html_type": "ul",
        "list_size": 6,
        "structure_analysis": {
          "is_navigation": true,
          "is_footer": false,
          "is_sidebar": false,
          "nav_score": 0.6
        },
        "non_term_ratio": 0.16666666666666666,
        "length_consistency": true,
        "pattern_ratio": 0.0,
        "keyword_ratio": 0.0
      }
    },
    {
      "items": [
        "D\u00e9claration d\u2019int\u00e9r\u00eat (une demi-page)",
        "Titre et sous-titre de l\u2019essai",
        "\u00c9chantillon d\u2019\u00e9criture (1,5 \u00e0 2 pages, Times New Roman, 250-300 mots)",
        "Description des illustrations (noir et blanc uniquement), le cas \u00e9ch\u00e9ant."
      ],
      "metadata": {
        "html_type": "ul",
        "list_size": 4,
        "structure_analysis": {
          "is_navigation": true,
          "is_footer": false,
          "is_sidebar": false,
          "nav_score": 0.6
        },
        "non_term_ratio": 0.25,
        "length_consistency": true,
        "pattern_ratio": 0.0,
        "keyword_ratio": 0.0
      }
    },
    {
      "items": [
        "Statement of interest (half a page)",
        "Title and subtitle of the essay",
        "Writing sample (1.5 to 2 pages, Times New Roman, 250-300 words)",
        "Description of illustrations (black and white only). If applicable."
      ],
      "metadata": {
        "html_type": "ul",
        "list_size": 4,
        "structure_analysis": {
          "is_navigation": true,
          "is_footer": false,
          "is_sidebar": false,
          "nav_score": 0.6
        },
        "non_term_ratio": 0.25,
        "length_consistency": true,
        "pattern_ratio": 0.0,
        "keyword_ratio": 0.25
      }
    },
    {
      "items": [
        "One Good Question\n\nRated 5.00 out of 5\n$9.99 \u2013 $34.99",
        "Masks!\n\nRated 5.00 out of 5\n$9.99 \u2013 $12.99",
        "Uncle steve's country home\n\nRated 5.00 out of 5\n$9.99 \u2013 $14.99",
        "My Garden is  a Square\n\nRated 5.00 out of 5\n$9.99 \u2013 $12.99",
        "Rose Alone\n\nRated 5.00 out of 5",
        "Franglais Soup e\n\nRated 5.00 out of 5\n$9.99 \u2013 $23.99",
        "Biscotte and The New Kid\n\nRated 5.00 out of 5\n$12.99",
        "Math for All\n\nRated 5.00 out of 5\n$9.99 \u2013 $12.99",
        "Digestive Fun!\n\nRated 5.00 out of 5\n$9.99 \u2013 $12.99",
        "Marimba\n\nRated 5.00 out of 5\n$9.99 \u2013 $12.99",
        "New York in French Mug 1\n\n$11.00 \u2013 $15.50",
        "Bilingual Children: Families, Education, and Development\n\n$19.99 \u2013 $29.99",
        "A Journey through Childhood\n\n$9.99 \u2013 $13.99",
        "The Bilingual Diaries\n\n$16.99",
        "Short-Sleeve Unisex T-Shirt\n\n$18.00 \u2013 $24.50",
        "Conversations on Bilingualism\n\n$9.99 \u2013 $19.99"
      ],
      "metadata": {
        "html_type": "ul",
        "list_size": 16,
        "structure_analysis": {
          "is_navigation": true,
          "is_footer": false,
          "is_sidebar": false,
          "nav_score": 0.6
        },
        "non_term_ratio": 0.0625,
        "length_consistency": true,
        "pattern_ratio": 0.0,
        "keyword_ratio": 0.0
      }
    },
    {
      "items": [
        "Language Unbound: Harnessing Artificial Intelligence in Bilingual Education",
        "Call for Papers",
        "Intelligence artificielle et \u00e9ducation bilingue : opportunit\u00e9s et d\u00e9fis",
        "Beyond Perfection: The Beauty of Imperfect Language Learning",
        "Call for Papers",
        "Call for Papers: Bridging Worlds: The Power of Heritage Languages in Social Cohesion",
        "Call for Papers \u2013 Extended Deadline May 1st",
        "Multilingualism and Cultural Fluency in the Professional World",
        "Call for Papers / Appel \u00e0 communications / \u062f\u0639\u0648\u0629 \u0644\u0625\u0639\u062f\u0627\u062f \u0623\u0648\u0631\u0627\u0642 \u0628\u0627\u0644\u0644\u063a\u0629 \u0627\u0644\u0639\u0631\u0628\u064a\u0629",
        "Une R\u00e9volution bilingue pour l\u2019Afrique \u2013 Appel \u00e0 communications",
        "A Bilingual Revolution for Africa\u00a0\u2013\u00a0Call for Papers"
      ],
      "metadata": {
        "html_type": "heading_h2",
        "list_size": 11,
        "structure_analysis": {
          "is_navigation": true,
          "is_footer": false,
          "is_sidebar": false,
          "nav_score": 0.6
        },
        "non_term_ratio": 0.09090909090909091,
        "length_consistency": true,
        "pattern_ratio": 0.5454545454545454,
        "keyword_ratio": 0.5454545454545454
      }
    },
    {
      "items": [
        "Topics for Submission",
        "Contributors",
        "Submission Guidelines",
        "Submission Timeline",
        "Submission Email",
        "Objectives of the Volume",
        "Why Contribute?",
        "Additional Notes",
        "Sujets d\u2019\u00e9tude",
        "Contributeurs attendus",
        "Directives de soumission",
        "Calendrier",
        "Objectifs du volume",
        "Pourquoi contribuer ?",
        "\u00c0 propos des \u00e9diteurs",
        "Topics for Submission",
        "Types of Submissions",
        "Submission Guidelines",
        "Editors",
        "References",
        "Additional References to Support Submissions",
        "References for Methodologies",
        "Topics for Submission",
        "Cover Illustration",
        "Contributors",
        "Submission Guidelines",
        "Editors",
        "Knowledge Production at CALEC",
        "Catalog",
        "EMPOWERING READERS AROUND THE WORLD",
        "CALEC USA",
        "CALEC France"
      ],
      "metadata": {
        "html_type": "heading_h3",
        "list_size": 32,
        "structure_analysis": {
          "is_navigation": true,
          "is_footer": false,
          "is_sidebar": false,
          "nav_score": 0.6
        },
        "non_term_ratio": 0.09375,
        "length_consistency": true,
        "pattern_ratio": 0.15625,
        "keyword_ratio": 0.3125
      }
    },
    {
      "items": [
        "1. Understanding AI in Bilingual Education",
        "2. Practical Applications for Educators",
        "3. Empowering Parents through AI",
        "4. Addressing Risks and Unintended Consequences of AI",
        "5. AI in Educational Design and Teacher Training",
        "6. Policy Implications and Future Directions",
        "7. AI Innovations and Future Trends",
        "1. Comprendre l\u2019IA dans l\u2019\u00e9ducation bilingue",
        "2. Applications pratiques pour les enseignants",
        "3. Soutenir les parents gr\u00e2ce \u00e0 l\u2019IA",
        "4. Identifier les risques et cons\u00e9quences inattendues de l\u2019IA",
        "5. L\u2019IA dans la conception p\u00e9dagogique et la formation des enseignants",
        "6. Implications politiques et perspectives d\u2019avenir",
        "7. Innovations en IA et tendances futures",
        "1. Lived Realities of Multilingualism",
        "2. Educational and Institutional Perspectives",
        "3. Sociocultural and Regional Contexts",
        "4. Rethinking Multilingualism",
        "5. Amplifying Marginalized Voices"
      ],
      "metadata": {
        "html_type": "heading_h4",
        "list_size": 19,
        "structure_analysis": {
          "is_navigation": true,
          "is_footer": false,
          "is_sidebar": false,
          "nav_score": 0.6
        },
        "non_term_ratio": 0.0,
        "length_consistency": true,
        "pattern_ratio": 0.0,
        "keyword_ratio": 0.10526315789473684
      }
    },
    {
      "items": [
        "English",
        "Les auteurs peuvent soumettre leurs textes en anglais ou en fran\u00e7ais.",
        "Nous accueillons des soumissions de :",
        "Envoyez vos r\u00e9sum\u00e9s et manuscrits \u00e0 : editors-ai@calec.org",
        "Ce projet vise \u00e0 :",
        "Votre contribution vous permettra :"
      ],
      "metadata": {
        "html_type": "container_div",
        "list_size": 6,
        "structure_analysis": {
          "is_navigation": true,
          "is_footer": false,
          "is_sidebar": false,
          "nav_score": 0.6
        },
        "non_term_ratio": 0.16666666666666666,
        "length_consistency": true,
        "pattern_ratio": 0.0,
        "keyword_ratio": 0.16666666666666666
      }
    },
    {
      "items": [
        "Heritage Languages and Identity",
        "Heritage Languages and Integration",
        "Heritage Languages and Intergenerational Transmission",
        "Heritage Languages and Social Networks",
        "Policy Implications and Recommendations",
        "Heritage Languages and Artificial Intelligence",
        "Submissions should adhere to the following guidelines:"
      ],
      "metadata": {
        "html_type": "container_div",
        "list_size": 7,
        "structure_analysis": {
          "is_navigation": true,
          "is_footer": false,
          "is_sidebar": false,
          "nav_score": 0.6
        },
        "non_term_ratio": 0.14285714285714285,
        "length_consistency": true,
        "pattern_ratio": 0.0,
        "keyword_ratio": 0.2857142857142857
      }
    },
    {
      "items": [
        "Call for Papers / Appel \u00e0 communications",
        "Call-for-papersDownload",
        "Overview of the Book",
        "Description du livre",
        "Target Audience",
        "Public vis\u00e9",
        "Submission Guidelines",
        "Directives de soumission",
        "Selection Process",
        "Processus de s\u00e9lection",
        "\u25cb\u25cb\u25cb\u25cb\u25cb\u25cb\u25cb\u25cb\u25cb\u25cb\u25cb",
        "For more information, contact the editors at editors-ac@calec.org",
        "Pour plus d\u2019information, contactez les directeurs de publication \u00e0 editors-ac@calec.org",
        "\u25cb\u25cb\u25cb\u25cb\u25cb\u25cb\u25cb\u25cb\u25cb\u25cb\u25cb"
      ],
      "metadata": {
        "html_type": "container_div",
        "list_size": 14,
        "structure_analysis": {
          "is_navigation": true,
          "is_footer": false,
          "is_sidebar": false,
          "nav_score": 0.6
        },
        "non_term_ratio": 0.21428571428571427,
        "length_consistency": true,
        "pattern_ratio": 0.07142857142857142,
        "keyword_ratio": 0.2857142857142857
      }
    },
    {
      "items": [
        "\u0648\u0630\u0644\u0643 \u0642\u0628\u0644 30 \u0645\u0627\u064a\u0648 2020",
        "(\u0645\u062c\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0627\u0647\u062a\u0645\u0627\u0645 (\u0646\u0635\u0641 \u0635\u0641\u062d\u0629",
        "\u0627\u0644\u0639\u0646\u0648\u0627\u0646 \u0648\u0627\u0644\u0639\u0646\u0648\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0641\u0631\u0639\u064a \u0644\u0644\u0645\u0642\u0627\u0644",
        "\u0645\u0644\u062e\u0635 \u0645\u0646 200 \u0643\u0644\u0645\u0629 \u064a\u0644\u062e\u0635 \u0627\u0644\u0648\u0631\u0642\u0629 \u0648\u064a\u062c\u064a\u0628 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0623\u0633\u0626\u0644\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629",
        "\u0645\u0627 \u0647\u0648 \u0627\u0644\u0647\u062f\u0641 \u0627\u0644\u0630\u064a \u064a\u062a\u0648\u0642\u0639 \u0627\u0644\u0645\u0624\u0644\u0641 \u062a\u062d\u0642\u064a\u0642\u0647 \u0628\u0645\u0642\u0627\u0644\u062a\u0647",
        "(\u0645\u0627 \u0627\u0644\u0630\u064a \u062a\u0642\u062a\u0631\u062d\u0647 \u0623\u0648 \u064a\u0642\u062a\u0631\u062d\u0647 (\u0627\u0644\u0645\u0648\u0636\u0648\u0639 \u0648\u0627\u0644\u062d\u0644\u0648\u0644",
        "\u0646\u0645\u0648\u0630\u062c \u0645\u0646 \u0643\u062a\u0627\u0628\u0627\u062a\u0647 \u0635\u0641\u062d\u0629 \u0648\u0646\u0635\u0641\u00a0 \u0625\u0644\u0649 \u0635\u0641\u062d\u062a\u064a\u0646\u060c \u0641\u064a \u062d\u062f\u0648\u062f\u00a0 250-300 \u0643\u0644\u0645\u0629",
        "Times New Roman \u0648\u0645\u0633\u062a\u0646\u062f",
        "PDF \u0648\u0648\u062b\u064a\u0642\u0629 WORD \u0627\u0644\u0625\u0646\u062c\u0644\u064a\u0632\u064a\u0629. \u064a\u062c\u0628 \u062a\u062d\u0648\u064a\u0644 \u0643\u0644 \u0634\u064a\u0621 \u0625\u0644\u0649 \u0648\u062b\u064a\u0642\u0629 \u0648\u0648\u0631\u062f",
        "\u0648\u062d\u062c\u0645\u0647 12\u00a0\u0645\u0633\u0627\u0641\u0629 \u0645\u0632\u062f\u0648\u062c\u0629Times New Roman \u0648\u062a\u0643\u0648\u0646 \u0627\u0644\u0643\u062a\u0627\u0628\u0629 \u0628\u062d\u0631"
      ],
      "metadata": {
        "html_type": "container_div",
        "list_size": 10,
        "structure_analysis": {
          "is_navigation": true,
          "is_footer": false,
          "is_sidebar": false,
          "nav_score": 0.6
        },
        "non_term_ratio": 0.2,
        "length_consistency": true,
        "pattern_ratio": 0.0,
        "keyword_ratio": 0.0
      }
    },
    {
      "items": [
        "Public vis\u00e9",
        "Qui peut soumettre un essai\u00a0?",
        "Directives de soumission",
        "Processus de s\u00e9lection",
        "Pour plus d\u2019information, contactez les \u00e9diteurs \u00e0 editors-af@calec.org",
        "Dr Ay\u00e9 Clarisse Hager-M\u2019Boua",
        "Dr Fabrice Jaumont",
        "T\u00e9l\u00e9charger l\u2019annonce",
        "Consignes-editoriales_CALEC-3Download",
        "Article reli\u00e9",
        "Podcast"
      ],
      "metadata": {
        "html_type": "container_div",
        "list_size": 11,
        "structure_analysis": {
          "is_navigation": true,
          "is_footer": false,
          "is_sidebar": false,
          "nav_score": 0.6
        },
        "non_term_ratio": 0.18181818181818182,
        "length_consistency": true,
        "pattern_ratio": 0.0,
        "keyword_ratio": 0.09090909090909091
      }
    },
    {
      "items": [
        "elle un avantage ou un obstacle dans le monde professionnel ? Le plurilinguisme est",
        "il utile pour l\u2019emploi ? La ma\u00eetrise de comp\u00e9tences interculturelles est",
        "ils synonymes ? Quelle est la relation entre plurilinguisme et comp\u00e9tences interculturelles ?"
      ],
      "metadata": {
        "html_type": "p_bullet",
        "list_size": 3,
        "structure_analysis": {
          "is_navigation": true,
          "is_footer": false,
          "is_sidebar": false,
          "nav_score": 0.6
        },
        "non_term_ratio": 0.0,
        "length_consistency": true,
        "pattern_ratio": 0.0,
        "keyword_ratio": 0.0
      }
    },
    {
      "items": [
        "Edinburgh & Online 26th March 2025",
        "BMS25 Master Class: Zooming in and out of the Language Policy-Making processes in Scotland and Wales",
        "BMS25 Master Class",
        "More\n\n\nRegister"
      ],
      "metadata": {
        "html_type": "container_div",
        "list_size": 4,
        "structure_analysis": {
          "is_navigation": false,
          "is_footer": false,
          "is_sidebar": false,
          "nav_score": 0.0
        },
        "non_term_ratio": 0.25,
        "length_consistency": false,
        "pattern_ratio": 0.0,
        "keyword_ratio": 0.0
      }
    },
    {
      "items": [
        "Recording30 March 2022",
        "Bilingualism Matters Launch Event",
        "The official launch of our new Bilingualism Matters social enterprise on 30 March 2022."
      ],
      "metadata": {
        "html_type": "container_div",
        "list_size": 3,
        "structure_analysis": {
          "is_navigation": false,
          "is_footer": false,
          "is_sidebar": false,
          "nav_score": 0.0
        },
        "non_term_ratio": 0.0,
        "length_consistency": true,
        "pattern_ratio": 0.0,
        "keyword_ratio": 0.0
      }
    },
    {
      "items": [
        "School of Education",
        "Program Overview",
        "Where you'll go",
        "Program Details",
        "The Support You\u2019ll Find",
        "Internships and Employers",
        "Student Resources",
        "Take the next step",
        "Brooklyn. All in.",
        "Brooklyn. All in."
      ],
      "metadata": {
        "html_type": "heading_h2",
        "list_size": 10,
        "structure_analysis": {
          "is_navigation": false,
          "is_footer": false,
          "is_sidebar": false,
          "nav_score": 0.0
        },
        "non_term_ratio": 0.1,
        "length_consistency": true,
        "pattern_ratio": 0.0,
        "keyword_ratio": 0.2
      }
    },
    {
      "items": [
        "Program Description",
        "Degree Requirements (15 Credits)",
        "Student Learning Outcomes",
        "Admissions Requirements",
        "Laura Ascenzi-Moreno",
        "Ginny Dembek",
        "Hanna N. Haydar",
        "Meral Kaya",
        "Stella Kyprianou"
      ],
      "metadata": {
        "html_type": "heading_h3",
        "list_size": 9,
        "structure_analysis": {
          "is_navigation": false,
          "is_footer": false,
          "is_sidebar": false,
          "nav_score": 0.0
        },
        "non_term_ratio": 0.0,
        "length_consistency": true,
        "pattern_ratio": 0.0,
        "keyword_ratio": 0.1111111111111111
      }
    },
    {
      "items": [
        "Supporting Documents for Matriculation",
        "Required Tests",
        "Laura Ascenzi-Moreno",
        "Office of Graduate Admissions",
        "Info For",
        "Quick Links",
        "Our Schools",
        "Follow Us"
      ],
      "metadata": {
        "html_type": "heading_h4",
        "list_size": 8,
        "structure_analysis": {
          "is_navigation": false,
          "is_footer": false,
          "is_sidebar": false,
          "nav_score": 0.0
        },
        "non_term_ratio": 0.25,
        "length_consistency": true,
        "pattern_ratio": 0.0,
        "keyword_ratio": 0.0
      }
    },
    {
      "items": [
        "2105 James Hall\nE: lascenzimoreno@brooklyn.cuny.edu\nP: 718.951.5000 ext. 3757",
        "Or contact:",
        "Mondays\u2013Fridays, 9 a.m.\u20135 p.m.",
        "To make an appointment with a graduate admissions counselor, visit:",
        "BC Admissions Appointment Tool"
      ],
      "metadata": {
        "html_type": "container_div",
        "list_size": 5,
        "structure_analysis": {
          "is_navigation": false,
          "is_footer": false,
          "is_sidebar": false,
          "nav_score": 0.0
        },
        "non_term_ratio": 0.2,
        "length_consistency": true,
        "pattern_ratio": 0.0,
        "keyword_ratio": 0.0
      }
    },
    {
      "items": [
        "Laura Ascenzi-Moreno",
        "Ginny Dembek",
        "Hanna N. Haydar",
        "Meral Kaya",
        "Stella Kyprianou"
      ],
      "metadata": {
        "html_type": "container_div",
        "list_size": 5,
        "structure_analysis": {
          "is_navigation": false,
          "is_footer": false,
          "is_sidebar": false,
          "nav_score": 0.0
        },
        "non_term_ratio": 0.0,
        "length_consistency": true,
        "pattern_ratio": 0.0,
        "keyword_ratio": 0.0
      }
    },
    {
      "items": [
        "Academic Calendar",
        "Advising",
        "Magner Career Center"
      ],
      "metadata": {
        "html_type": "container_div",
        "list_size": 3,
        "structure_analysis": {
          "is_navigation": false,
          "is_footer": false,
          "is_sidebar": false,
          "nav_score": 0.0
        },
        "non_term_ratio": 0.0,
        "length_consistency": true,
        "pattern_ratio": 0.0,
        "keyword_ratio": 0.0
      }
    },
    {
      "items": [
        "based test or 213 on the computer",
        "based test or 79 on the internet",
        "based test before being considered for admission."
      ],
      "metadata": {
        "html_type": "p_bullet",
        "list_size": 3,
        "structure_analysis": {
          "is_navigation": false,
          "is_footer": false,
          "is_sidebar": false,
          "nav_score": 0.0
        },
        "non_term_ratio": 0.0,
        "length_consistency": true,
        "pattern_ratio": 0.0,
        "keyword_ratio": 0.0
      }
    },
    {
      "items": [
        "ADVOCACY",
        "SPRING CONFERENCE",
        "2024-2025 PLC SERIES",
        "HOTLIST",
        "MEMBERSHIP",
        "AWARDS & SCHOLARSHIPS",
        "VOICES WEEKLY EMAIL & ANNUAL JOURNAL",
        "CHAPTERS"
      ],
      "metadata": {
        "html_type": "heading_h3",
        "list_size": 8,
        "structure_analysis": {
          "is_navigation": true,
          "is_footer": false,
          "is_sidebar": false,
          "nav_score": 0.6
        },
        "non_term_ratio": 0.0,
        "length_consistency": true,
        "pattern_ratio": 0.0,
        "keyword_ratio": 0.0
      }
    },
    {
      "items": [
        "Spring Conference 2025",
        "May 20, 21, & 22, 2025\n(Tuesday, Wednesday, & Thursday)",
        "Workshop Proposals are due Nov. 18, 2024."
      ],
      "metadata": {
        "html_type": "container_div",
        "list_size": 3,
        "structure_analysis": {
          "is_navigation": false,
          "is_footer": false,
          "is_sidebar": false,
          "nav_score": 0.0
        },
        "non_term_ratio": 0.0,
        "length_consistency": true,
        "pattern_ratio": 0.0,
        "keyword_ratio": 0.3333333333333333
      }
    },
    {
      "items": [
        "Curriculum and Instruction Development\n\nTeacher Education,\u00a0Trainers",
        "Teacher Education,\u00a0Trainers",
        "English as a Second Language (ESL)\n\nApplied Linguistics,\u00a0Bilingual,\u00a0ESOL,\u00a0TEFL,\u00a0TESOL",
        "Applied Linguistics,\u00a0Bilingual,\u00a0ESOL,\u00a0TEFL,\u00a0TESOL",
        "Cultural Differences in Education,\u00a0Intercultural Competencies,\u00a0Indigenous Education,\u00a0Sustainability",
        "Higher Education & Educational Leadership\n\n4-year Colleges and Universities, Community College",
        "4-year Colleges and Universities, Community College",
        "International Education\n\nGlobal Initiatives, International Students,\u00a0Study Abroad",
        "Global Initiatives, International Students,\u00a0Study Abroad",
        "Creative Art and Education\n\nArt Education, Creative Art, Drama and Education",
        "Art Education, Creative Art, Drama and Education"
      ],
      "metadata": {
        "html_type": "ol",
        "list_size": 11,
        "structure_analysis": {
          "is_navigation": false,
          "is_footer": false,
          "is_sidebar": false,
          "nav_score": 0.0
        },
        "non_term_ratio": 0.0,
        "length_consistency": true,
        "pattern_ratio": 0.0,
        "keyword_ratio": 0.18181818181818182
      }
    },
    {
      "items": [
        "Topics of interest for submissions include:",
        "Important Dates:",
        "Submission Categories:",
        "Paper Submission:",
        "Best Paper Selection Rules",
        "Publication Options:",
        "Conference Registration Fees:Registration",
        "Important Notes:",
        "Conference Session Formats:",
        "1. \u00a0Concurrent Presentations ()",
        "2. \u00a0Roundtable Discussions",
        "3. \u00a0Symposium Presentations",
        "4. Poster Presentations"
      ],
      "metadata": {
        "html_type": "heading_h4",
        "list_size": 13,
        "structure_analysis": {
          "is_navigation": false,
          "is_footer": false,
          "is_sidebar": false,
          "nav_score": 0.0
        },
        "non_term_ratio": 0.23076923076923078,
        "length_consistency": true,
        "pattern_ratio": 0.15384615384615385,
        "keyword_ratio": 0.6923076923076923
      }
    },
    {
      "items": [
        "Type\nPlease click one of the \u00a0options below",
        "Regular Registration (Face to Face)",
        "Student Registration (Face to Face)",
        "Online Registration (Online Presentation)"
      ],
      "metadata": {
        "html_type": "table",
        "list_size": 4,
        "structure_analysis": {
          "is_navigation": false,
          "is_footer": false,
          "is_sidebar": false,
          "nav_score": 0.0
        },
        "non_term_ratio": 0.0,
        "length_consistency": true,
        "pattern_ratio": 0.0,
        "keyword_ratio": 0.25
      }
    },
    {
      "items": [
        "1) the significance of the study, (",
        "2) the literature preview, (",
        "3) the proposed methodology, and ("
      ],
      "metadata": {
        "html_type": "p_numbered",
        "list_size": 3,
        "structure_analysis": {
          "is_navigation": false,
          "is_footer": false,
          "is_sidebar": false,
          "nav_score": 0.0
        },
        "non_term_ratio": 0.0,
        "length_consistency": true,
        "pattern_ratio": 0.0,
        "keyword_ratio": 0.6666666666666666
      }
    }
  ],
  "llm_io_pairs": [
    {
      "input_list_to_llm": [
        "Language Unbound: Harnessing Artificial Intelligence in Bilingual Education",
        "Call for Papers",
        "Intelligence artificielle et \u00e9ducation bilingue : opportunit\u00e9s et d\u00e9fis",
        "Beyond Perfection: The Beauty of Imperfect Language Learning",
        "Call for Papers",
        "Call for Papers: Bridging Worlds: The Power of Heritage Languages in Social Cohesion",
        "Call for Papers \u2013 Extended Deadline May 1st",
        "Multilingualism and Cultural Fluency in the Professional World",
        "Call for Papers / Appel \u00e0 communications / \u062f\u0639\u0648\u0629 \u0644\u0625\u0639\u062f\u0627\u062f \u0623\u0648\u0631\u0627\u0642 \u0628\u0627\u0644\u0644\u063a\u0629 \u0627\u0644\u0639\u0631\u0628\u064a\u0629",
        "Une R\u00e9volution bilingue pour l\u2019Afrique \u2013 Appel \u00e0 communications",
        "A Bilingual Revolution for Africa \u2013 Call for Papers"
      ],
      "output_list_from_llm": [
        "Language Unbound: Harnessing Artificial Intelligence in Bilingual Education",
        "Intelligence artificielle et \u00e9ducation bilingue : opportunit\u00e9s et d\u00e9fis",
        "Beyond Perfection: The Beauty of Imperfect Language Learning",
        "Multilingualism and Cultural Fluency in the Professional World"
      ]
    },
    {
      "input_list_to_llm": [
        "1) the significance of the study, (",
        "2) the literature preview, (",
        "3) the proposed methodology, and ("
      ],
      "output_list_from_llm": []
    },
    {
      "input_list_to_llm": [
        "interest for submissions include:",
        "Important Dates:",
        "Submission Categories:",
        "Paper Submission:",
        "Best Paper Selection Rules",
        "Publication Options:",
        "Conference Registration Fees:Registration",
        "Important Notes:",
        "Conference Session Formats:",
        "1. Concurrent Presentations ()",
        "2. Roundtable Discussions",
        "3. Symposium Presentations",
        "4. Poster Presentations"
      ],
      "output_list_from_llm": []
    },
    {
      "input_list_to_llm": [
        "Spring Conference",
        "May 20, 21, & 22, 2025 (Tuesday, Wednesday, & Thursday)",
        "Workshop Proposals are due Nov. 18, 2024."
      ],
      "output_list_from_llm": []
    },
    {
      "input_list_to_llm": [
        "Submission",
        "Contributors",
        "Submission Guidelines",
        "Submission Timeline",
        "Submission Email",
        "Objectives of the Volume",
        "Why Contribute?",
        "Additional Notes",
        "Sujets d\u2019\u00e9tude",
        "Contributeurs attendus",
        "Directives de soumission",
        "Calendrier",
        "Objectifs du volume",
        "Pourquoi contribuer ?",
        "\u00c0 propos des \u00e9diteurs",
        "Submission",
        "Types of Submissions",
        "Submission Guidelines",
        "Editors",
        "References",
        "Additional References to Support Submissions",
        "References for Methodologies",
        "Submission",
        "Cover Illustration",
        "Contributors",
        "Submission Guidelines",
        "Editors",
        "Knowledge Production at CALEC",
        "Catalog",
        "EMPOWERING READERS AROUND THE WORLD",
        "CALEC USA",
        "CALEC France"
      ],
      "output_list_from_llm": []
    }
  ],
  "final_consolidated_topics": [
    "Language unbound: harnessing artificial intelligence in bilingual education",
    "Intelligence artificielle et \u00e9ducation bilingue : opportunit\u00e9s et d\u00e9fis",
    "Beyond perfection: the beauty of imperfect language learning",
    "Multilingualism and cultural fluency in the professional world"
  ],
  "error": null
}