{
  "level2_term": "conservation ecology",
  "all_urls": [
    "https://besjournals.onlinelibrary.wiley.com/hub/journal/13652745/call-for-papers",
    "https://academic.oup.com/jpe/pages/call-for-papers-biodiversity-conservation-ecological-restoration-of-vulnerable-ecosystems",
    "https://www.sciencedirect.com/journal/global-ecology-and-conservation",
    "https://besjournals.onlinelibrary.wiley.com/journal/13652745",
    "http://www.wikicfp.com/cfp/call?conference=ecology",
    "https://www.sciencedirect.com/journal/biological-conservation/about/call-for-papers",
    "https://link.springer.com/journal/10531",
    "https://www.britishecologicalsociety.org/content/journal-of-applied-ecology/",
    "https://ecologyandsociety.org/",
    "https://www.ecosummitcongress.com/conference-supporting-journal.html"
  ],
  "raw_extracted_lists": [
    {
      "items": [
        "Categories",
        "Conf Series",
        "My List",
        "My Archive",
        "On iPhone",
        "On Android",
        "2025\n 2026 \n 2025+  \n all"
      ],
      "metadata": {
        "html_type": "container_div",
        "list_size": 7,
        "structure_analysis": {
          "is_navigation": true,
          "is_footer": false,
          "is_sidebar": false,
          "nav_score": 0.6
        },
        "non_term_ratio": 0.0,
        "length_consistency": true,
        "pattern_ratio": 0.0,
        "keyword_ratio": 0.0
      }
    },
    {
      "items": [
        "Ecology\n\t\t\t\n\n\n\n(ordered by deadline)",
        "Ecology\n\t\t\t\n\n\n\n(ordered by deadline)",
        "Ecology",
        "(ordered by deadline)",
        "Event",
        "MIBIO 2025",
        "Jun 26, 2025 - Jun 27, 2025",
        "EI/Scopus-EPEMR 2025",
        "Apr 17, 2025 - Apr 19, 2025",
        "ECOJ 2025",
        "UPD 2025",
        "Apr 25, 2025 - Apr 27, 2025",
        "Expired CFPs",
        "EcoNLP  2025",
        "May 2, 2025 - May 2, 2025",
        "ECOSUMMIT 2024",
        "Dec 14, 2024 - Dec 19, 2024",
        "SGEM GeoConference 2024",
        "Jun 29, 2024 - Jul 8, 2024",
        "Laudate 2024",
        "Jun 20, 2024 - Jun 21, 2024",
        "WCEH 2024",
        "Aug 19, 2024 - Aug 23, 2024",
        "PALC 2023",
        "Oct 5, 2023 - Oct 6, 2023",
        "ISEM 2023",
        "May 2, 2023 - May 6, 2023",
        "Pulsed Resources 2023",
        "Insect Distribution 2023",
        "Ekologie 2022",
        "Sep 7, 2022 - Sep 9, 2022",
        "Animal Personality 2021",
        "OEPSE 2021",
        "Dec 17, 2021 - Dec 19, 2021",
        "Remote Sensing Biodiversity Conservation 2021",
        "ISWEE 2021",
        "Oct 15, 2021 - Oct 18, 2021",
        "IWEG 2021",
        "Jul 17, 2021 - Jul 19, 2021",
        "Ecofeminist Drama 2021",
        "Apr 28, 2021 - Apr 28, 2021",
        "first |\t\t\t\n\n\t\t\t\t previous \n\n\t\t\t\t| Page 1 |\n\n        \nnext\n\n\t\t\t| last"
      ],
      "metadata": {
        "html_type": "table",
        "list_size": 42,
        "structure_analysis": {
          "is_navigation": false,
          "is_footer": false,
          "is_sidebar": false,
          "nav_score": 0.0
        },
        "non_term_ratio": 0.11904761904761904,
        "length_consistency": true,
        "pattern_ratio": 0.0,
        "keyword_ratio": 0.023809523809523808
      }
    },
    {
      "items": [
        "Event",
        "MIBIO 2025",
        "Jun 26, 2025 - Jun 27, 2025",
        "EI/Scopus-EPEMR 2025",
        "Apr 17, 2025 - Apr 19, 2025",
        "ECOJ 2025",
        "UPD 2025",
        "Apr 25, 2025 - Apr 27, 2025",
        "Expired CFPs",
        "EcoNLP  2025",
        "May 2, 2025 - May 2, 2025",
        "ECOSUMMIT 2024",
        "Dec 14, 2024 - Dec 19, 2024",
        "SGEM GeoConference 2024",
        "Jun 29, 2024 - Jul 8, 2024",
        "Laudate 2024",
        "Jun 20, 2024 - Jun 21, 2024",
        "WCEH 2024",
        "Aug 19, 2024 - Aug 23, 2024",
        "PALC 2023",
        "Oct 5, 2023 - Oct 6, 2023",
        "ISEM 2023",
        "May 2, 2023 - May 6, 2023",
        "Pulsed Resources 2023",
        "Insect Distribution 2023",
        "Ekologie 2022",
        "Sep 7, 2022 - Sep 9, 2022",
        "Animal Personality 2021",
        "OEPSE 2021",
        "Dec 17, 2021 - Dec 19, 2021",
        "Remote Sensing Biodiversity Conservation 2021",
        "ISWEE 2021",
        "Oct 15, 2021 - Oct 18, 2021",
        "IWEG 2021",
        "Jul 17, 2021 - Jul 19, 2021",
        "Ecofeminist Drama 2021",
        "Apr 28, 2021 - Apr 28, 2021"
      ],
      "metadata": {
        "html_type": "table",
        "list_size": 37,
        "structure_analysis": {
          "is_navigation": false,
          "is_footer": false,
          "is_sidebar": false,
          "nav_score": 0.0
        },
        "non_term_ratio": 0.02702702702702703,
        "length_consistency": true,
        "pattern_ratio": 0.0,
        "keyword_ratio": 0.02702702702702703
      }
    },
    {
      "items": [
        "AGRICOLA",
        "ANVUR",
        "Astrophysics Data System (ADS)",
        "BFI List",
        "BIOSIS",
        "Baidu",
        "Biological Abstracts",
        "CAB Abstracts",
        "CLOCKSS",
        "CNPIEC",
        "Chemical Abstracts Service (CAS)",
        "Current Contents/Agriculture, Biology & Environmental Sciences",
        "Dimensions",
        "EBSCO",
        "EMBiology",
        "Engineering Village \u2013 GEOBASE",
        "Google Scholar",
        "Japanese Science and Technology Agency (JST)",
        "Naver",
        "OCLC WorldCat Discovery Service",
        "Portico",
        "ProQuest",
        "SCImago",
        "SCOPUS",
        "Science Citation Index Expanded (SCIE)",
        "TD Net Discovery Service",
        "Wanfang",
        "Zoological Record"
      ],
      "metadata": {
        "html_type": "ol",
        "list_size": 28,
        "structure_analysis": {
          "is_navigation": false,
          "is_footer": false,
          "is_sidebar": false,
          "nav_score": 0.0
        },
        "non_term_ratio": 0.0,
        "length_consistency": false,
        "pattern_ratio": 0.0,
        "keyword_ratio": 0.0
      }
    },
    {
      "items": [
        "Overview",
        "Calls for papers",
        "Latest issue",
        "Latest articles",
        "Journal updates",
        "Journal information",
        "Journal navigation",
        "Search",
        "Navigation"
      ],
      "metadata": {
        "html_type": "heading_h2",
        "list_size": 9,
        "structure_analysis": {
          "is_navigation": false,
          "is_footer": false,
          "is_sidebar": true,
          "nav_score": 0.5
        },
        "non_term_ratio": 0.2222222222222222,
        "length_consistency": true,
        "pattern_ratio": 0.1111111111111111,
        "keyword_ratio": 0.2222222222222222
      }
    },
    {
      "items": [
        "Biodiversity in the XXI century: new paradigms for new challenges",
        "A minute to midnight: advances in orchid conservation",
        "A minute to midnight: advances in orchid conservation",
        "Biodiversity in the XXI century: new paradigms for new challenges",
        "Biodiversity and Climate Change in India - Sustainable Development Perspective",
        "Cultural Forests for Landscape-Scale Biodiversity Conservation",
        "Articles",
        "For authors",
        "Journal updates",
        "Discover content",
        "Publish with us",
        "Products and services",
        "Our brands"
      ],
      "metadata": {
        "html_type": "heading_h3",
        "list_size": 13,
        "structure_analysis": {
          "is_navigation": false,
          "is_footer": false,
          "is_sidebar": true,
          "nav_score": 1.0
        },
        "non_term_ratio": 0.07692307692307693,
        "length_consistency": true,
        "pattern_ratio": 0.0,
        "keyword_ratio": 0.15384615384615385
      }
    },
    {
      "items": [
        "Electronic ISSN",
        "Print ISSN",
        "Abstracted and indexed in",
        "Copyright information"
      ],
      "metadata": {
        "html_type": "dl",
        "list_size": 4,
        "structure_analysis": {
          "is_navigation": false,
          "is_footer": false,
          "is_sidebar": false,
          "nav_score": 0.0
        },
        "non_term_ratio": 0.25,
        "length_consistency": true,
        "pattern_ratio": 0.0,
        "keyword_ratio": 0.0
      }
    },
    {
      "items": [
        "Subject:",
        "Applying ecology",
        "Geographical",
        "Human impact",
        "Human influence",
        "Interactions",
        "Nature as a resource",
        "Population and ecosystems"
      ],
      "metadata": {
        "html_type": "ul",
        "list_size": 8,
        "structure_analysis": {
          "is_navigation": false,
          "is_footer": false,
          "is_sidebar": false,
          "nav_score": 0.0
        },
        "non_term_ratio": 0.125,
        "length_consistency": true,
        "pattern_ratio": 0.0,
        "keyword_ratio": 0.0
      }
    },
    {
      "items": [
        "Topic:",
        "Journal of Applied Ecology",
        "Journals"
      ],
      "metadata": {
        "html_type": "ul",
        "list_size": 3,
        "structure_analysis": {
          "is_navigation": false,
          "is_footer": false,
          "is_sidebar": false,
          "nav_score": 0.0
        },
        "non_term_ratio": 0.0,
        "length_consistency": true,
        "pattern_ratio": 0.0,
        "keyword_ratio": 0.3333333333333333
      }
    },
    {
      "items": [
        "Call for workshop and thematic session proposals",
        "Agenda & speakers",
        "Protected: BES Editors expertise form",
        "Welcome to our 2025 Annual Meeting",
        "Call for presentations"
      ],
      "metadata": {
        "html_type": "heading_h4",
        "list_size": 5,
        "structure_analysis": {
          "is_navigation": false,
          "is_footer": false,
          "is_sidebar": false,
          "nav_score": 0.0
        },
        "non_term_ratio": 0.2,
        "length_consistency": true,
        "pattern_ratio": 0.2,
        "keyword_ratio": 0.4
      }
    },
    {
      "items": [
        "United States",
        "Mexico",
        "Sweden",
        "Canada",
        "Germany",
        "Spain",
        "South Africa",
        "Netherlands",
        "United Kingdom",
        "Colombia"
      ],
      "metadata": {
        "html_type": "ol",
        "list_size": 10,
        "structure_analysis": {
          "is_navigation": false,
          "is_footer": false,
          "is_sidebar": false,
          "nav_score": 0.0
        },
        "non_term_ratio": 0.0,
        "length_consistency": true,
        "pattern_ratio": 0.0,
        "keyword_ratio": 0.0
      }
    },
    {
      "items": [
        "Alioune Sane",
        "Amandine Hertzog Adamczewski",
        "Andrew Rassweiler",
        "Ariel Far\u00edas",
        "Art R. P. J. Dewulf",
        "Astou Diao Camara",
        "Bastien Defives",
        "Blanca Gonz\u00e1lez-Mon",
        "Camila Sep\u00falveda",
        "Carolina Mart\u00ednez",
        "Elizabeth J. Mansfield",
        "Fernanda X. Oyarzun",
        "Francois Bousquet",
        "Fr\u00e9d\u00e9rique Jankowski",
        "Genevieve G. Tremblay",
        "Ignacio Gianelli",
        "Laura Far\u00edas",
        "Laura M. Pereira",
        "Malcom Bonet",
        "Micaela Trimble",
        "Mouhamadou Diol",
        "Nikole F. Guerrero",
        "Pablo Romero",
        "Richard F. Pompoes",
        "Samba Mbalo",
        "Sandra Brooke",
        "Sarah E. Lester",
        "Sebasti\u00e1n Villasante",
        "Silvana Juri",
        "Sim\u00f3n Inzunza",
        "Stefan Gelcich",
        "Steven Mons",
        "Valentina Manr\u00edquez",
        "Wieke D. Pot"
      ],
      "metadata": {
        "html_type": "heading_h4",
        "list_size": 34,
        "structure_analysis": {
          "is_navigation": false,
          "is_footer": false,
          "is_sidebar": false,
          "nav_score": 0.0
        },
        "non_term_ratio": 0.0,
        "length_consistency": true,
        "pattern_ratio": 0.0,
        "keyword_ratio": 0.0
      }
    },
    {
      "items": [
        "Opens in a new window",
        "Opens an external site",
        "Opens an external site in a new window"
      ],
      "metadata": {
        "html_type": "container_div",
        "list_size": 3,
        "structure_analysis": {
          "is_navigation": false,
          "is_footer": false,
          "is_sidebar": false,
          "nav_score": 0.0
        },
        "non_term_ratio": 0.0,
        "length_consistency": true,
        "pattern_ratio": 0.0,
        "keyword_ratio": 0.0
      }
    },
    {
      "items": [
        "Richard F. Pompoes,",
        "Wieke D. Pot,",
        "Art R. P. J. Dewulf"
      ],
      "metadata": {
        "html_type": "container_div",
        "list_size": 3,
        "structure_analysis": {
          "is_navigation": false,
          "is_footer": false,
          "is_sidebar": false,
          "nav_score": 0.0
        },
        "non_term_ratio": 0.0,
        "length_consistency": true,
        "pattern_ratio": 0.0,
        "keyword_ratio": 0.0
      }
    },
    {
      "items": [
        "Ignacio Gianelli,",
        "Micaela Trimble,",
        "Silvana Juri,",
        "Laura M. Pereira,",
        "Blanca Gonz\u00e1lez-Mon,",
        "Sebasti\u00e1n Villasante"
      ],
      "metadata": {
        "html_type": "container_div",
        "list_size": 6,
        "structure_analysis": {
          "is_navigation": false,
          "is_footer": false,
          "is_sidebar": false,
          "nav_score": 0.0
        },
        "non_term_ratio": 0.0,
        "length_consistency": true,
        "pattern_ratio": 0.0,
        "keyword_ratio": 0.0
      }
    },
    {
      "items": [
        "Alioune Sane\nKaddu Yaraax, Dakar, S\u00e9n\u00e9gal",
        "Andrew Rassweiler\nDepartment of Biological Science, Florida State University, Tallahassee, FL",
        "Ariel Far\u00edas\nCentro de Ciencias Ambientales (EULA), Universidad de Concepci\u00f3n",
        "Art R. P. J. Dewulf\nPublic Administration & Policy Group, Wageningen University, The Netherlands",
        "Astou Diao Camara\nBAME, ISRA, Dakar, S\u00e9n\u00e9gal",
        "Bastien Defives\nTransit, Montpellier, France",
        "Blanca Gonz\u00e1lez-Mon\nStockholm Resilience Centre, Stockholm University, Sweden",
        "Camila Sep\u00falveda\nCentro UC Observatorio de la Costa, Pontificia Universidad Cat\u00f3lica de Chile",
        "Fernanda X. Oyarzun\nInstituto Milenio en Socio-Ecolog\u00eda Costera (SECOS)",
        "Francois Bousquet\nCIRAD, UMR SENS, F-34398 Montpellier, France",
        "Fr\u00e9d\u00e9rique Jankowski\nCIRAD, UMR SENS, F-34398 Montpellier, France",
        "Malcom Bonet\nCentro de Investigaci\u00f3n para la Gesti\u00f3n Integrada del Riesgo de Desastres (CIGIDEN)",
        "Mouhamadou Diol\nKaddu Yaraax, Dakar, S\u00e9n\u00e9gal",
        "Pablo Romero\nInstituto Milenio en Socio-Ecolog\u00eda Costera (SECOS)",
        "Richard F. Pompoes\nPublic Administration & Policy Group, Wageningen University, The Netherlands",
        "Samba Mbalo\nKaddu Yaraax, Dakar, S\u00e9n\u00e9gal",
        "Sandra Brooke\nCoastal and Marine Laboratory, Florida State University, St. Teresa, FL",
        "Sarah E. Lester\nDepartment of Biological Science, Florida State University, Tallahassee, FL",
        "Sim\u00f3n Inzunza\nCentro de Investigaci\u00f3n para la Gesti\u00f3n Integrada del Riesgo de Desastres (CIGIDEN)",
        "Wieke D. Pot\nPublic Administration & Policy Group, Wageningen University, The Netherlands"
      ],
      "metadata": {
        "html_type": "container_div",
        "list_size": 20,
        "structure_analysis": {
          "is_navigation": false,
          "is_footer": false,
          "is_sidebar": false,
          "nav_score": 0.0
        },
        "non_term_ratio": 0.0,
        "length_consistency": true,
        "pattern_ratio": 0.0,
        "keyword_ratio": 0.0
      }
    },
    {
      "items": [
        "Special Features selector block \u2013 please see right sidebar for options.",
        "Special Features",
        "See all Special Features"
      ],
      "metadata": {
        "html_type": "container_div",
        "list_size": 3,
        "structure_analysis": {
          "is_navigation": false,
          "is_footer": false,
          "is_sidebar": false,
          "nav_score": 0.0
        },
        "non_term_ratio": 0.0,
        "length_consistency": true,
        "pattern_ratio": 0.0,
        "keyword_ratio": 0.0
      }
    },
    {
      "items": [
        "Lindsey R. Popken,",
        "P. Joshua Griffin,",
        "Charlotte Cot\u00e9,",
        "Eric Angel"
      ],
      "metadata": {
        "html_type": "container_div",
        "list_size": 4,
        "structure_analysis": {
          "is_navigation": false,
          "is_footer": false,
          "is_sidebar": false,
          "nav_score": 0.0
        },
        "non_term_ratio": 0.0,
        "length_consistency": true,
        "pattern_ratio": 0.0,
        "keyword_ratio": 0.0
      }
    },
    {
      "items": [
        "Rafael Sard\u00e1,",
        "Tim O\u2019Higgins,",
        "Roland Cormier,",
        "Amy Diedrich,",
        "Joaquin Tintor\u00e9"
      ],
      "metadata": {
        "html_type": "container_div",
        "list_size": 5,
        "structure_analysis": {
          "is_navigation": false,
          "is_footer": false,
          "is_sidebar": false,
          "nav_score": 0.0
        },
        "non_term_ratio": 0.0,
        "length_consistency": true,
        "pattern_ratio": 0.0,
        "keyword_ratio": 0.0
      }
    },
    {
      "items": [
        "H Index",
        "ISI 2021 Impact Factor",
        "5 Year Impact Factor"
      ],
      "metadata": {
        "html_type": "container_div",
        "list_size": 3,
        "structure_analysis": {
          "is_navigation": false,
          "is_footer": false,
          "is_sidebar": false,
          "nav_score": 0.0
        },
        "non_term_ratio": 0.0,
        "length_consistency": true,
        "pattern_ratio": 0.0,
        "keyword_ratio": 0.0
      }
    },
    {
      "items": [
        "Richard F. Pompoes,",
        "Wieke D. Pot,",
        "Art R. P. J. Dewulf"
      ],
      "metadata": {
        "html_type": "container_div",
        "list_size": 3,
        "structure_analysis": {
          "is_navigation": false,
          "is_footer": false,
          "is_sidebar": false,
          "nav_score": 0.0
        },
        "non_term_ratio": 0.0,
        "length_consistency": true,
        "pattern_ratio": 0.0,
        "keyword_ratio": 0.0
      }
    },
    {
      "items": [
        "Ignacio Gianelli,",
        "Micaela Trimble,",
        "Silvana Juri,",
        "Laura M. Pereira,",
        "Blanca Gonz\u00e1lez-Mon,",
        "Sebasti\u00e1n Villasante"
      ],
      "metadata": {
        "html_type": "container_div",
        "list_size": 6,
        "structure_analysis": {
          "is_navigation": false,
          "is_footer": false,
          "is_sidebar": false,
          "nav_score": 0.0
        },
        "non_term_ratio": 0.0,
        "length_consistency": true,
        "pattern_ratio": 0.0,
        "keyword_ratio": 0.0
      }
    },
    {
      "items": [
        "Elizabeth J. Mansfield,",
        "Sarah E. Lester,",
        "Andrew Rassweiler,",
        "Sandra Brooke"
      ],
      "metadata": {
        "html_type": "container_div",
        "list_size": 4,
        "structure_analysis": {
          "is_navigation": false,
          "is_footer": false,
          "is_sidebar": false,
          "nav_score": 0.0
        },
        "non_term_ratio": 0.0,
        "length_consistency": true,
        "pattern_ratio": 0.0,
        "keyword_ratio": 0.0
      }
    },
    {
      "items": [
        "Fr\u00e9d\u00e9rique Jankowski,",
        "Francois Bousquet,",
        "Astou Diao Camara,",
        "Mouhamadou Diol,",
        "Bastien Defives,",
        "Amandine Hertzog Adamczewski,",
        "Alioune Sane,",
        "Samba Mbalo"
      ],
      "metadata": {
        "html_type": "container_div",
        "list_size": 8,
        "structure_analysis": {
          "is_navigation": false,
          "is_footer": false,
          "is_sidebar": false,
          "nav_score": 0.0
        },
        "non_term_ratio": 0.0,
        "length_consistency": true,
        "pattern_ratio": 0.0,
        "keyword_ratio": 0.0
      }
    },
    {
      "items": [
        "Steven Mons,",
        "Fernanda X. Oyarzun,",
        "Carolina Mart\u00ednez,",
        "Genevieve G. Tremblay,",
        "Stefan Gelcich,",
        "Laura Far\u00edas,",
        "Pablo Romero,",
        "Valentina Manr\u00edquez,",
        "Camila Sep\u00falveda,",
        "Malcom Bonet,",
        "Nikole F. Guerrero,",
        "Sim\u00f3n Inzunza,",
        "Ariel Far\u00edas"
      ],
      "metadata": {
        "html_type": "container_div",
        "list_size": 13,
        "structure_analysis": {
          "is_navigation": false,
          "is_footer": false,
          "is_sidebar": false,
          "nav_score": 0.0
        },
        "non_term_ratio": 0.0,
        "length_consistency": true,
        "pattern_ratio": 0.0,
        "keyword_ratio": 0.0
      }
    },
    {
      "items": [
        "12/2015",
        "Participation in protected areas: a social network case study in Catalonia, Spain",
        "Laura Calvet-Mir,\nSara Maestre-Andr\u00e9s,\nJeroen van den Bergh"
      ],
      "metadata": {
        "html_type": "container_div",
        "list_size": 3,
        "structure_analysis": {
          "is_navigation": false,
          "is_footer": false,
          "is_sidebar": false,
          "nav_score": 0.0
        },
        "non_term_ratio": 0.0,
        "length_consistency": true,
        "pattern_ratio": 0.0,
        "keyword_ratio": 0.3333333333333333
      }
    },
    {
      "items": [
        "Laura Calvet-Mir,",
        "Sara Maestre-Andr\u00e9s,",
        "Jeroen van den Bergh"
      ],
      "metadata": {
        "html_type": "container_div",
        "list_size": 3,
        "structure_analysis": {
          "is_navigation": false,
          "is_footer": false,
          "is_sidebar": false,
          "nav_score": 0.0
        },
        "non_term_ratio": 0.0,
        "length_consistency": true,
        "pattern_ratio": 0.0,
        "keyword_ratio": 0.0
      }
    },
    {
      "items": [
        "12/2015",
        "Ecological restoration as objective, target, and tool in international biodiversity policy",
        "Dolly J\u00f8rgensen",
        "Special Feature Ecological Restoration, Ecosystem Services, and Land Use"
      ],
      "metadata": {
        "html_type": "container_div",
        "list_size": 4,
        "structure_analysis": {
          "is_navigation": false,
          "is_footer": false,
          "is_sidebar": false,
          "nav_score": 0.0
        },
        "non_term_ratio": 0.0,
        "length_consistency": false,
        "pattern_ratio": 0.0,
        "keyword_ratio": 0.0
      }
    },
    {
      "items": [
        "Jordan Levine,",
        "Michael Muthukrishna,",
        "Kai M.A. Chan,",
        "Terre Satterfield"
      ],
      "metadata": {
        "html_type": "container_div",
        "list_size": 4,
        "structure_analysis": {
          "is_navigation": false,
          "is_footer": false,
          "is_sidebar": false,
          "nav_score": 0.0
        },
        "non_term_ratio": 0.0,
        "length_consistency": true,
        "pattern_ratio": 0.0,
        "keyword_ratio": 0.0
      }
    }
  ],
  "llm_io_pairs": [
    {
      "input_list_to_llm": [
        "Call for workshop and thematic session proposals",
        "Agenda & speakers",
        "Protected: BES Editors expertise form",
        "Welcome to our 2025 Annual Meeting",
        "Call for presentations"
      ],
      "output_list_from_llm": []
    },
    {
      "input_list_to_llm": [
        "Topic:",
        "Journal of Applied Ecology",
        "Journals"
      ],
      "output_list_from_llm": []
    },
    {
      "input_list_to_llm": [
        "12/",
        "Participation in protected areas: a social network case study in Catalonia, Spain",
        "Laura Calvet-Mir, Sara Maestre-Andr\u00e9s, Jeroen van den Bergh"
      ],
      "output_list_from_llm": [
        "Participation in protected areas: a social network case study in Catalonia, Spain"
      ]
    }
  ],
  "final_consolidated_topics": [
    "Participation in protected areas: a social network case study in catalonia, spain"
  ],
  "error": null
}