{
  "level2_term": "differentiated instruction",
  "all_urls": [
    "https://www.researchgate.net/publication/357092337_CALL_FOR_PAPERS_DI_differentiated_instruction_AROUND_THE_WORLD_-_OPEN_ACCESS_book_Waxmann",
    "https://files.eric.ed.gov/fulltext/EJ1384001.pdf",
    "https://iarjset.com/papers/navigating-through-the-maze-challenges-and-strategies-in-implementing-differentiated-instruction-in-the-classroom/",
    "https://www.teduconf.org/topics/",
    "https://www.eu-jer.com/the-most-cited-educational-research-publications-on-differentiated-instruction-a-bibliometric-analysis",
    "https://www.grafiati.com/en/literature-selections/using-differentiated-instruction/journal/",
    "https://www.isetl.org/ijtlhe/",
    "https://nasenjournals.onlinelibrary.wiley.com/doi/10.1111/1471-3802.12481",
    "https://www.clausiuspress.com/article/7492.html",
    "https://files.eric.ed.gov/fulltext/EJ1249110.pdf"
  ],
  "raw_extracted_lists": [
    {
      "items": [
        "25+ million members",
        "160+ million publication pages",
        "2.3+ billion citations"
      ],
      "metadata": {
        "html_type": "ul",
        "list_size": 3,
        "structure_analysis": {
          "is_navigation": false,
          "is_footer": false,
          "is_sidebar": false,
          "nav_score": 0.0
        },
        "non_term_ratio": 0.0,
        "length_consistency": true,
        "pattern_ratio": 0.0,
        "keyword_ratio": 0.3333333333333333
      }
    },
    {
      "items": [
        "Linda J. Graham",
        "Kate de Bruin",
        "Carly Lassig",
        "Ilektra Spandagou"
      ],
      "metadata": {
        "html_type": "ul",
        "list_size": 4,
        "structure_analysis": {
          "is_navigation": false,
          "is_footer": false,
          "is_sidebar": false,
          "nav_score": 0.0
        },
        "non_term_ratio": 0.0,
        "length_consistency": true,
        "pattern_ratio": 0.0,
        "keyword_ratio": 0.0
      }
    },
    {
      "items": [
        "Verena Letzel-Alt",
        "Marcela Pozas",
        "Christoph Schneider"
      ],
      "metadata": {
        "html_type": "ul",
        "list_size": 3,
        "structure_analysis": {
          "is_navigation": false,
          "is_footer": false,
          "is_sidebar": false,
          "nav_score": 0.0
        },
        "non_term_ratio": 0.0,
        "length_consistency": true,
        "pattern_ratio": 0.0,
        "keyword_ratio": 0.0
      }
    },
    {
      "items": [
        "Ridwan Maulana",
        "Annemieke Smale - Jacobse",
        "Michelle Helms-Lorenz",
        "Okhwa Lee"
      ],
      "metadata": {
        "html_type": "ul",
        "list_size": 4,
        "structure_analysis": {
          "is_navigation": false,
          "is_footer": false,
          "is_sidebar": false,
          "nav_score": 0.0
        },
        "non_term_ratio": 0.0,
        "length_consistency": true,
        "pattern_ratio": 0.0,
        "keyword_ratio": 0.0
      }
    },
    {
      "items": [
        "Pauline Musset",
        "Beatriz Pont",
        "Francisco Benavides",
        "Anna Pons"
      ],
      "metadata": {
        "html_type": "ul",
        "list_size": 4,
        "structure_analysis": {
          "is_navigation": false,
          "is_footer": false,
          "is_sidebar": false,
          "nav_score": 0.0
        },
        "non_term_ratio": 0.0,
        "length_consistency": true,
        "pattern_ratio": 0.0,
        "keyword_ratio": 0.0
      }
    },
    {
      "items": [
        "Wim Van de Grift",
        "Seyeoung Chun",
        "Ridwan Maulana",
        "Michelle Helms-Lorenz"
      ],
      "metadata": {
        "html_type": "ul",
        "list_size": 4,
        "structure_analysis": {
          "is_navigation": false,
          "is_footer": false,
          "is_sidebar": false,
          "nav_score": 0.0
        },
        "non_term_ratio": 0.0,
        "length_consistency": true,
        "pattern_ratio": 0.0,
        "keyword_ratio": 0.0
      }
    },
    {
      "items": [
        "Esther Gheyssens",
        "Catherine Coubergs",
        "J\u00falia Griful-Freixenet",
        "Katrien Struyven"
      ],
      "metadata": {
        "html_type": "ul",
        "list_size": 4,
        "structure_analysis": {
          "is_navigation": false,
          "is_footer": false,
          "is_sidebar": false,
          "nav_score": 0.0
        },
        "non_term_ratio": 0.0,
        "length_consistency": true,
        "pattern_ratio": 0.0,
        "keyword_ratio": 0.0
      }
    },
    {
      "items": [
        "Anna-Katharina Praetorius",
        "Eckhard Klieme",
        "Benjamin Herbert",
        "Petra Pinger"
      ],
      "metadata": {
        "html_type": "ul",
        "list_size": 4,
        "structure_analysis": {
          "is_navigation": false,
          "is_footer": false,
          "is_sidebar": false,
          "nav_score": 0.0
        },
        "non_term_ratio": 0.0,
        "length_consistency": true,
        "pattern_ratio": 0.0,
        "keyword_ratio": 0.0
      }
    },
    {
      "items": [
        "Verena Letzel-Alt",
        "Marcela Pozas",
        "Christoph Schneider"
      ],
      "metadata": {
        "html_type": "ul",
        "list_size": 3,
        "structure_analysis": {
          "is_navigation": false,
          "is_footer": false,
          "is_sidebar": true,
          "nav_score": 0.7
        },
        "non_term_ratio": 0.0,
        "length_consistency": true,
        "pattern_ratio": 0.0,
        "keyword_ratio": 0.0
      }
    },
    {
      "items": [
        "Marcela Pozas",
        "Verena Letzel-Alt",
        "Christoph Schneider"
      ],
      "metadata": {
        "html_type": "ul",
        "list_size": 3,
        "structure_analysis": {
          "is_navigation": false,
          "is_footer": false,
          "is_sidebar": true,
          "nav_score": 0.7
        },
        "non_term_ratio": 0.0,
        "length_consistency": true,
        "pattern_ratio": 0.0,
        "keyword_ratio": 0.0
      }
    },
    {
      "items": [
        "Abstract",
        "Citations (0)",
        "References (19)",
        "Recommended publications"
      ],
      "metadata": {
        "html_type": "heading_h2",
        "list_size": 4,
        "structure_analysis": {
          "is_navigation": false,
          "is_footer": false,
          "is_sidebar": false,
          "nav_score": 0.0
        },
        "non_term_ratio": 0.0,
        "length_consistency": true,
        "pattern_ratio": 0.0,
        "keyword_ratio": 0.25
      }
    },
    {
      "items": [
        "December 2021",
        "Authors:",
        "Verena Letzel-AltLeuphana University of L\u00fcneburg Marcela PozasUniversity of Luxembourg"
      ],
      "metadata": {
        "html_type": "container_div",
        "list_size": 3,
        "structure_analysis": {
          "is_navigation": false,
          "is_footer": false,
          "is_sidebar": false,
          "nav_score": 0.0
        },
        "non_term_ratio": 0.0,
        "length_consistency": false,
        "pattern_ratio": 0.0,
        "keyword_ratio": 0.0
      }
    },
    {
      "items": [
        "Call for Papers: Special Issue Open Access Book",
        "Title: DI around the World \u2013 Exploring Differentiation Instructional Practice in General School",
        "Education",
        "Guest  Editors:  Dr.  Verena  Letzel  (University  of Trier),  Junior-Prof.  Dr.  Marcela  Pozas",
        "(Professional School of Education, Humboldt-University of Berlin)",
        "Publisher: Waxmann",
        "Important information: this will be an open access book publication funded by the University",
        "Library and the Special Funds for Inclusion of the Professional School of Education from the",
        "Humboldt-Universit\u00e4t zu Berlin.",
        "Scope and significance of the proposed theme",
        "With the increasingly diverse student population in schools,  the establishment  of inclusive",
        "classrooms  has become  a  top international  policy  priority  (UNESCO,  2020). Worldwide,",
        "inclusive education is a highly important topic of policy debate that \u201cemphasize[s] the concepts",
        "of efficiency, effectiveness, equity, and inclusion as a means of ensuring quality education for",
        "all\u201d (Watkins, 2017, p. 1). With this background, the concept of inclusive education has shifted",
        "from  the  inclusion of students with disabilities, to the provision of equal opportunities in",
        "education celebrating the diversity of all learners (Schwab, 2020; Watkins, 2017). To achieve",
        "this aim, schools must become \u201cmore responsive to children with a diverse range of abilities,",
        "(Loreman,  2017,  p. 2).  Differentiated  instruction (DI) is considered as  vehicle to achieve",
        "inclusive education (Loreman, 2017; Tomlinson,  2017; UNESCO, 2017) that  aims to meet",
        "students\u2019  individual  learning needs by maximizing learning opportunities (Gheyssens et al.,",
        "2020). DI is defined as the  intentional, systematically planned  and reflected practices that",
        "enable teachers to meet the needs of all learners in heterogeneous classrooms (Graham et al.,",
        "2021; Letzel et  al., 2020).  Scientific literature has recognized DI  as an  important teaching",
        "quality domain (Maulana et al., 2020) and core element of effective teaching that seeks to ensure",
        "equity as well as educational justice (Lindner & Schwab, 2020; OECD, 2012; Valiandes &",
        "Neophytou, 2018). The implementation of DI is by no means just a normative recommendation,",
        "but an important  criterion of  high-quality teaching and professionalization  (Klieme, 2018).",
        "Additionally, DI has been included within prominent teaching quality model conceptualizations",
        "and studies regarding the domains of teaching quality (Bell et al., 2019; Hattie, 2009; Praetorius",
        "et al., 2018; Van de Grift, 2014).",
        "Although research into DI is substantially increasing, a recent scoping review (Graham et al.,",
        "2021) and a bibliometric analysis (Sun & Xiao, 2021) on DI research has identified important",
        "shortcomings: 1) a gap on research concerning DI in general school education, 2) a lack of focus"
      ],
      "metadata": {
        "html_type": "container_div",
        "list_size": 34,
        "structure_analysis": {
          "is_navigation": false,
          "is_footer": false,
          "is_sidebar": false,
          "nav_score": 0.0
        },
        "non_term_ratio": 0.14705882352941177,
        "length_consistency": true,
        "pattern_ratio": 0.029411764705882353,
        "keyword_ratio": 0.20588235294117646
      }
    },
    {
      "items": [
        "Bell, C. A., Dobbelaer, M. J., Klette, K. & Visscher, A. (2019). Qualities of classroom",
        "observation systems. School Effectiveness and School Improvement, 30(1), 3\u201329.",
        "https://doi.org/10.1080/09243453.2018.1539014",
        "Gheyssens, E., Coubergs, C., Griful-Freixenet, J., Engels, N. & Struyven, K. (2020).",
        "Differentiated instruction: the diversity of teachers\u2019 philosophy and praxis to adapt teaching",
        "to students\u2019 interests, readiness and learning profiles. International Journal of Inclusive",
        "Education, 1\u201318. https://doi.org/10.1080/13603116.2020.1812739",
        "Graham, L. J.,  De Bruin, K., Lassig, C., and Spandagou, I. (2021). A Scoping Review of 20",
        "Years of Research on Differentiation: Investigating Conceptualisation, Characteristics, and",
        "Methods Used. Review of Education, 9(1), 161\u2013198. https://doi.org/10.1002/rev3.3238.",
        "Hattie, J. (2009). Visible learning: A synthesis of over 800 meta-analyses relating to",
        "achievement. Routledge.",
        "Klieme, E. (2018). Teaching quality: Core content implemented through evidence-based",
        "methods with structure, support and challenge.",
        "Letzel, V., Pozas, M., and Schneider, C. (2020). Energetic students, stressed parents, and",
        "nervous teachers: A comprehensive exploration of inclusive homeschooling during the",
        "COVID-19 crisis. Open Education Studies, (2), p. 159-170. https://doi.org/10.1515/edu-",
        "2020-0122",
        "Letzel, V., Schneider, C., and Pozas, M. (2020). Binnendifferenzierende Herangehensweisen",
        "zum Umgang mit Heterogenit\u00e4t im Unterricht der Sekundarstufe I: Vorschlag einer",
        "Taxonomie zur Systematisierung [Differentiated instruction as a means to handle in-",
        "classroom student heterogeneity in secondary education: proposal of a taxonomy].",
        "Empirische P\u00e4dagogik, 34(4), 331-349.",
        "Lindner, K.-H., and S. Schwab. 2020. \u201cDifferentiation and Individualisation in Inclusive",
        "Education: A Systematic Review and Narrative Synthesis.\u201d International Journal of",
        "Inclusive Education. https://doi.org/10.1080/13603116.2020.1813450.",
        "Loreman, T. (2017). Pedagogy for Inclusive Education. Oxford Research Encyclopedia of",
        "Education.",
        "Maulana, R., Smale-Jacobse, A., Helms-Lorenz, M., Chun, S. & Lee, O. (2020). Measuring",
        "differentiated instruction in the Netherlands and South Korea: Factor structure equivalence,",
        "correlates, and complexity level. European Journal of Psychology of Education, 35(4),",
        "881\u2013909. https://doi.org/10.1007/s10212-019-00446-4",
        "OECD. (2012). Equality and Quality in Education: Supporting Disadvantaged Students and",
        "Schools. OECD Publishing. https://doi.org/10.1787/9789264130852-en"
      ],
      "metadata": {
        "html_type": "container_div",
        "list_size": 34,
        "structure_analysis": {
          "is_navigation": false,
          "is_footer": false,
          "is_sidebar": false,
          "nav_score": 0.0
        },
        "non_term_ratio": 0.08823529411764706,
        "length_consistency": true,
        "pattern_ratio": 0.0,
        "keyword_ratio": 0.08823529411764706
      }
    },
    {
      "items": [
        "Praetorius, A.-K., Klieme, E., Herbert, B. & Pinger, P. (2018). Generic dimensions of",
        "teaching quality: the German framework of Three Basic Dimensions. ZDM: mathematics",
        "education, 50(3), 407\u2013426.",
        "Schwab, S. (2020). Inclusive and Special Education in Europe. Oxford Research",
        "Encyclopedia of Education Oxford University Press.",
        "https://doi.org/10.1093/acrefore/9780190264093.013.1230.",
        "Sun, Y., & Xiao, L. (2021). Research trends and hotspots of differentiated instruction over the",
        "past two decades (2000-2020): a bibliometric analysis. Educational Studies, 1-",
        "17.UNESCO. (2017). A Guide for Ensuring Inclusion and Equity in Education.",
        "https://unesdoc.unesco.org/ark:/48223/pf0000248254",
        "Tomlinson, C. A. (2017). How to differentiate instruction in academically diverse classrooms.",
        "3rd Edition. Alexandria, Virginia: ASCD.",
        "UNESCO. (2020). Global Education. monitoring report 2020: Inclusion and education: All",
        "means all.",
        "Valiandes, S. & Neophytou, L. (2018). Teachers\u2019 professional development for differentiated",
        "instruction in mixed-ability classrooms: investigating the impact of a development program",
        "on teachers\u2019 professional learning and on students\u2019 achievement. Teacher Development,",
        "22(1), 123\u2013138. https://doi.org/10.1080/13664530.2017.1338196",
        "van de Grift, W., Seyeoung, C., Maulana, R., Lee, O., and Helms-Lorenz, M. (2017).",
        "Measuring Teaching Quality and Student Engagement in South Korea and the Netherlands.",
        "School effectiveness and school improvement, 28(3), 337\u201349.",
        "https://doi.org/10.1080/09243453.2016.1263215.",
        "Watkins, A. (2017). Inclusive Education and European Educational Policy. Oxford Research",
        "Encyclopedia of Education. Retrieved 9 Dec. 2021, from",
        "https://oxfordre.com/education/view/10.1093/acrefore/9780190264093.001.0001/acrefore-",
        "9780190264093-e-153."
      ],
      "metadata": {
        "html_type": "container_div",
        "list_size": 26,
        "structure_analysis": {
          "is_navigation": false,
          "is_footer": false,
          "is_sidebar": false,
          "nav_score": 0.0
        },
        "non_term_ratio": 0.11538461538461539,
        "length_consistency": true,
        "pattern_ratio": 0.0,
        "keyword_ratio": 0.23076923076923078
      }
    },
    {
      "items": [
        "Article",
        "Full-text available",
        "Nov 2020"
      ],
      "metadata": {
        "html_type": "container_div",
        "list_size": 3,
        "structure_analysis": {
          "is_navigation": false,
          "is_footer": false,
          "is_sidebar": false,
          "nav_score": 0.0
        },
        "non_term_ratio": 0.0,
        "length_consistency": true,
        "pattern_ratio": 0.0,
        "keyword_ratio": 0.3333333333333333
      }
    },
    {
      "items": [
        "Article",
        "Full-text available",
        "Sep 2020"
      ],
      "metadata": {
        "html_type": "container_div",
        "list_size": 3,
        "structure_analysis": {
          "is_navigation": false,
          "is_footer": false,
          "is_sidebar": false,
          "nav_score": 0.0
        },
        "non_term_ratio": 0.0,
        "length_consistency": true,
        "pattern_ratio": 0.0,
        "keyword_ratio": 0.3333333333333333
      }
    },
    {
      "items": [
        "Article",
        "Full-text available",
        "Sep 2020"
      ],
      "metadata": {
        "html_type": "container_div",
        "list_size": 3,
        "structure_analysis": {
          "is_navigation": false,
          "is_footer": false,
          "is_sidebar": false,
          "nav_score": 0.0
        },
        "non_term_ratio": 0.0,
        "length_consistency": true,
        "pattern_ratio": 0.0,
        "keyword_ratio": 0.3333333333333333
      }
    },
    {
      "items": [
        "Article",
        "Full-text available",
        "Nov 2019"
      ],
      "metadata": {
        "html_type": "container_div",
        "list_size": 3,
        "structure_analysis": {
          "is_navigation": false,
          "is_footer": false,
          "is_sidebar": false,
          "nav_score": 0.0
        },
        "non_term_ratio": 0.0,
        "length_consistency": true,
        "pattern_ratio": 0.0,
        "keyword_ratio": 0.3333333333333333
      }
    },
    {
      "items": [
        "Equity and Quality in Education: Supporting Disadvantaged Students and Schools",
        "BookFull-text availableFeb 2012",
        "Pauline Musset Beatriz Pont Francisco BenavidesAnna Pons"
      ],
      "metadata": {
        "html_type": "container_div",
        "list_size": 3,
        "structure_analysis": {
          "is_navigation": false,
          "is_footer": false,
          "is_sidebar": false,
          "nav_score": 0.0
        },
        "non_term_ratio": 0.0,
        "length_consistency": true,
        "pattern_ratio": 0.0,
        "keyword_ratio": 0.0
      }
    },
    {
      "items": [
        "Measuring teaching quality and student engagement in South Korea and The Netherlands",
        "ArticleFull-text availableDec 2016",
        "Wim Van de Grift Seyeoung Chun Ridwan Maulana Michelle Helms-Lorenz"
      ],
      "metadata": {
        "html_type": "container_div",
        "list_size": 3,
        "structure_analysis": {
          "is_navigation": false,
          "is_footer": false,
          "is_sidebar": false,
          "nav_score": 0.0
        },
        "non_term_ratio": 0.0,
        "length_consistency": true,
        "pattern_ratio": 0.0,
        "keyword_ratio": 0.3333333333333333
      }
    },
    {
      "items": [
        "Article",
        "Full-text available",
        "Dec 2016"
      ],
      "metadata": {
        "html_type": "container_div",
        "list_size": 3,
        "structure_analysis": {
          "is_navigation": false,
          "is_footer": false,
          "is_sidebar": false,
          "nav_score": 0.0
        },
        "non_term_ratio": 0.0,
        "length_consistency": true,
        "pattern_ratio": 0.0,
        "keyword_ratio": 0.3333333333333333
      }
    },
    {
      "items": [
        "Generic dimensions of teaching quality: the German framework of Three Basic Dimensions",
        "ArticleFeb 2018ZDM",
        "Anna-Katharina Praetorius Eckhard Klieme Benjamin HerbertPetra Pinger"
      ],
      "metadata": {
        "html_type": "container_div",
        "list_size": 3,
        "structure_analysis": {
          "is_navigation": false,
          "is_footer": false,
          "is_sidebar": false,
          "nav_score": 0.0
        },
        "non_term_ratio": 0.0,
        "length_consistency": true,
        "pattern_ratio": 0.0,
        "keyword_ratio": 0.6666666666666666
      }
    },
    {
      "items": [
        "ChapterFull-text available",
        "August 2023",
        "View full-text"
      ],
      "metadata": {
        "html_type": "container_div",
        "list_size": 3,
        "structure_analysis": {
          "is_navigation": false,
          "is_footer": false,
          "is_sidebar": true,
          "nav_score": 0.7
        },
        "non_term_ratio": 0.0,
        "length_consistency": true,
        "pattern_ratio": 0.0,
        "keyword_ratio": 0.0
      }
    },
    {
      "items": [
        "ArticleFull-text available",
        "July 2022 \u00b7 British Journal of Educational Psychology",
        "View full-text"
      ],
      "metadata": {
        "html_type": "container_div",
        "list_size": 3,
        "structure_analysis": {
          "is_navigation": false,
          "is_footer": false,
          "is_sidebar": true,
          "nav_score": 0.7
        },
        "non_term_ratio": 0.0,
        "length_consistency": true,
        "pattern_ratio": 0.0,
        "keyword_ratio": 0.3333333333333333
      }
    },
    {
      "items": [
        "ArticleFull-text available",
        "March 2025 \u00b7 British Journal of Special Education",
        "View full-text"
      ],
      "metadata": {
        "html_type": "container_div",
        "list_size": 3,
        "structure_analysis": {
          "is_navigation": false,
          "is_footer": false,
          "is_sidebar": true,
          "nav_score": 0.7
        },
        "non_term_ratio": 0.0,
        "length_consistency": true,
        "pattern_ratio": 0.0,
        "keyword_ratio": 0.3333333333333333
      }
    },
    {
      "items": [
        "ArticleFull-text available",
        "January 2021 \u00b7 European Journal of Special Needs Education",
        "View full-text"
      ],
      "metadata": {
        "html_type": "container_div",
        "list_size": 3,
        "structure_analysis": {
          "is_navigation": false,
          "is_footer": false,
          "is_sidebar": true,
          "nav_score": 0.7
        },
        "non_term_ratio": 0.0,
        "length_consistency": true,
        "pattern_ratio": 0.0,
        "keyword_ratio": 0.3333333333333333
      }
    },
    {
      "items": [
        "5)\u0095[\u00c0\u001d\u0097Ug\u008c\u009fj\u00b7\u00f3SI]\u0080\u0080\u00ff\u0090\u0000",
        "89)\u00a7\u00c7\u00c4*",
        "8)[r\u00aca\u0089c\u00c2j>\u0083m\u00a6O\u00a3M\u00e2\u00b4\u00be\u00e2\u00a0\u00ee~W\u00a0\u00f3\u00e0\u00ed(\u00f9]\u00b7n\u00d6\u00a9@\u0098\u00fb\tT#*\u0083\u00da\u00ed\b\u00e5\u001d\u00f3YYc\u001d\u00fb\u0098\u00f4\u00d5@=g\u0081\u008f\u00f6OY\u00c0\u00fe\u00bd\u00e0\u0082\u009dE\u00ae#\u00ee\u00c8~\u000e\u00b3\u0001H",
        "3)\u00bbV\f\u00bax\u00de\u0004x\u0080\u0080\u00c5\u00a9\u0000\u0000\u00cdBa\u00f1\u00b3\b\u00a5\u00b7\u001b\u0080\u0080\u00ff\u0090\u0000",
        "8.\u00bc\u00d7^\u0013\u00bb\u00d4\u00a9n\u00f2 \u00eb\u00a8O\u001f_B\u00be^\u000f",
        "8.|\u00ba\u00bc\u00fc\u008cs\u0012^;\u00e2\u00c8",
        "2)\u00ab\u00cd\u00ff\u00eb\u00ee\u00f4\u00f4\u00ca\u0082",
        "8.\u00a4\u00f9\u00d2\u00db\u00d4\u00c6q\u0011\u00b5\u0002\u0017\u00d3\u0002\u00e0\u0012\u00e0[\u00b4\u0094\u0016\u0002\u00cf\u00a1E\u00c0vZ,\u00bdI\u00e7r<\u008f\u0096\u0000\u0097q\\N\u00e7Ho\u00d0",
        "0)p\u0095\u00d1$\t\u00ca\u00cd\u00c7\u0014\u00b8\u00c2\u0096#UpM\f\u00ba\\\u001e\u0014\u009a\u0005\u00ad<C\u00ab\u0011Vp\u00e2Vm\u00ab",
        "3.Y\u00c1\u009f{",
        "7)]\u0080\u0080\u009c(\u00aa\u00b0\u0012\u0019\u00f2\u0080\u0080\u00ff\u0090\u0000",
        "23.\u0015{Z\u00a3\\b\u00c9\u0000\u00ed\u00b3[\u00be[",
        "6)v\u00cc\u00e9\u009d\u00f9",
        "7)\u00bc\u00e9,\u00e1",
        "7)W\u009c\"'\u00e5\u00c9w\u00c8wJ<\u00efPzN\u00ee-\u00ff\\z^\u00bc=SzA\u00ee'\u00ffR*\u0090\u00ef\u0097\u001f\u0094\u008a\u00e4\u0087\u00e4\u0087\u00a5Ry\u0088<T\u009a'\u000f\u0097\u009f\u0094\u0016\u00c8\u00e3\u00e5\u00f1\u00d2",
        "9)\u0098\u0095\u0082\u00c3R\u00b0E",
        "6.\u009d(\u0095z",
        "0.\u00c9\u00c8(\u00a0P\u00d8!\u00e0 \u00a0\u00f7\u00ad\f\u0090\u00c4\u00ed\u00fdm\u0080\u00a0\u00a0\u00a0_",
        "5)\u00e8\u001ex\u00ac\u00ee",
        "1)\u0097\u00ed~",
        "9.v\u0097\u0017\u007f\u00bf\u00b9\u00fd\u00e9\u00f4~\u00f7\u00e5\u0087\u00c3\u00c7\u00a1\u0000\u0081!z\u0004L\u00ab\u00c0\u00b4",
        "1)<\u0018P\u00d2\u00c1e\u009dz"
      ],
      "metadata": {
        "html_type": "p_numbered",
        "list_size": 22,
        "structure_analysis": {
          "is_navigation": false,
          "is_footer": false,
          "is_sidebar": false,
          "nav_score": 0.0
        },
        "non_term_ratio": 0.0,
        "length_consistency": false,
        "pattern_ratio": 0.0,
        "keyword_ratio": 0.0
      }
    },
    {
      "items": [
        "89)\u00a7\u00c7\u00c4*",
        "8)[r\u00aca\u0089c\u00c2j>\u0083m\u00a6O\u00a3M\u00e2\u00b4\u00be\u00e2\u00a0\u00ee~W\u00a0\u00f3\u00e0\u00ed(\u00f9]\u00b7n\u00d6\u00a9@\u0098\u00fb\tT#*\u0083\u00da\u00ed\b\u00e5\u001d\u00f3YYc\u001d\u00fb\u0098\u00f4\u00d5@=g\u0081\u008f\u00f6OY\u00c0\u00fe\u00bd\u00e0\u0082\u009dE\u00ae#\u00ee\u00c8~\u000e\u00b3\u0001H",
        "3)\u00bbV\f\u00bax\u00de\u0004x\u0080\u0080\u00c5\u00a9\u0000\u0000\u00cdBa\u00f1\u00b3\b\u00a5\u00b7\u001b\u0080\u0080\u00ff\u0090\u0000",
        "8.\u00bc\u00d7^\u0013\u00bb\u00d4\u00a9n\u00f2 \u00eb\u00a8O\u001f_B\u00be^\u000f",
        "8.|\u00ba\u00bc\u00fc\u008cs\u0012^;\u00e2\u00c8",
        "2)\u00ab\u00cd\u00ff\u00eb\u00ee\u00f4\u00f4\u00ca\u0082",
        "8.\u00a4\u00f9\u00d2\u00db\u00d4\u00c6q\u0011\u00b5\u0002\u0017\u00d3\u0002\u00e0\u0012\u00e0[\u00b4\u0094\u0016\u0002\u00cf\u00a1E\u00c0vZ,\u00bdI\u00e7r<\u008f\u0096\u0000\u0097q\\N\u00e7Ho\u00d0",
        "0)p\u0095\u00d1$\t\u00ca\u00cd\u00c7\u0014\u00b8\u00c2\u0096#UpM\f\u00ba\\\u001e\u0014\u009a\u0005\u00ad<C\u00ab\u0011Vp\u00e2Vm\u00ab",
        "3.Y\u00c1\u009f{",
        "7)]\u0080\u0080\u009c(\u00aa\u00b0\u0012\u0019\u00f2\u0080\u0080\u00ff\u0090\u0000",
        "23.\u0015{Z\u00a3\\b\u00c9\u0000\u00ed\u00b3[\u00be[",
        "6)v\u00cc\u00e9\u009d\u00f9",
        "7)\u00bc\u00e9,\u00e1",
        "7)W\u009c\"'\u00e5\u00c9w\u00c8wJ<\u00efPzN\u00ee-\u00ff\\z^\u00bc=SzA\u00ee'\u00ffR*\u0090\u00ef\u0097\u001f\u0094\u008a\u00e4\u0087\u00e4\u0087\u00a5Ry\u0088<T\u009a'\u000f\u0097\u009f\u0094\u0016\u00c8\u00e3\u00e5\u00f1\u00d2",
        "9)\u0098\u0095\u0082\u00c3R\u00b0E",
        "6.\u009d(\u0095z",
        "0.\u00c9\u00c8(\u00a0P\u00d8!\u00e0 \u00a0\u00f7\u00ad\f\u0090\u00c4\u00ed\u00fdm\u0080\u00a0\u00a0\u00a0_",
        "5)\u00e8\u001ex\u00ac\u00ee",
        "1)\u0097\u00ed~",
        "9.v\u0097\u0017\u007f\u00bf\u00b9\u00fd\u00e9\u00f4~\u00f7\u00e5\u0087\u00c3\u00c7\u00a1\u0000\u0081!z\u0004L\u00ab\u00c0\u00b4",
        "1)<\u0018P\u00d2\u00c1e\u009dz"
      ],
      "metadata": {
        "html_type": "p_numbered",
        "list_size": 21,
        "structure_analysis": {
          "is_navigation": false,
          "is_footer": false,
          "is_sidebar": false,
          "nav_score": 0.0
        },
        "non_term_ratio": 0.0,
        "length_consistency": false,
        "pattern_ratio": 0.0,
        "keyword_ratio": 0.0
      }
    },
    {
      "items": [
        "Call for Papers",
        "Author Center",
        "IARJSET Management",
        "Archives"
      ],
      "metadata": {
        "html_type": "heading_h4",
        "list_size": 4,
        "structure_analysis": {
          "is_navigation": true,
          "is_footer": false,
          "is_sidebar": true,
          "nav_score": 1.0
        },
        "non_term_ratio": 0.0,
        "length_consistency": true,
        "pattern_ratio": 0.25,
        "keyword_ratio": 0.25
      }
    },
    {
      "items": [
        "Keywords: Differentiated instruction, challenges in the classroom",
        "Works Cited:",
        "|\n\t\t\t\t\t\tDOI: \n\t\t\t\t\t\t\t10.17148/IARJSET.2023.10601B"
      ],
      "metadata": {
        "html_type": "container_div",
        "list_size": 3,
        "structure_analysis": {
          "is_navigation": true,
          "is_footer": false,
          "is_sidebar": false,
          "nav_score": 0.6
        },
        "non_term_ratio": 0.0,
        "length_consistency": true,
        "pattern_ratio": 0.0,
        "keyword_ratio": 0.3333333333333333
      }
    },
    {
      "items": [
        "Education Governance",
        "Educational Leadership",
        "Policy Analysis in Education",
        "Education Funding",
        "Education Reform",
        "Equity and Access",
        "International Education Policy",
        "Educational Administration",
        "Student Affairs",
        "Education and Globalization",
        "Teacher Education",
        "Education and Management",
        "Public Education Policy",
        "Sports Education"
      ],
      "metadata": {
        "html_type": "ul",
        "list_size": 14,
        "structure_analysis": {
          "is_navigation": false,
          "is_footer": true,
          "is_sidebar": false,
          "nav_score": 0.7
        },
        "non_term_ratio": 0.0,
        "length_consistency": true,
        "pattern_ratio": 0.0,
        "keyword_ratio": 0.07142857142857142
      }
    },
    {
      "items": [
        "Online and Blended Learning",
        "Learning Management Systems (LMS)",
        "Educational Apps",
        "Virtual Reality (VR)",
        "Augmented Reality (AR)",
        "Gamification",
        "Game-Based Learning",
        "Adaptive Learning Platforms",
        "E-learning",
        "Machine Learning",
        "Online Degree Programs",
        "MOOCs",
        "Open Educational Resources (OER)"
      ],
      "metadata": {
        "html_type": "ul",
        "list_size": 13,
        "structure_analysis": {
          "is_navigation": false,
          "is_footer": true,
          "is_sidebar": false,
          "nav_score": 0.7
        },
        "non_term_ratio": 0.0,
        "length_consistency": true,
        "pattern_ratio": 0.0,
        "keyword_ratio": 0.07692307692307693
      }
    },
    {
      "items": [
        "Differentiated Instruction Techniques",
        "Universal Design for Learning (UDL)",
        "Assistive Technology",
        "Special Needs Students",
        "Individualized Education Programs (IEPs)",
        "Inclusive Classroom Management",
        "Gifted and Talented Education (GATE)",
        "English Language Learners (ELLs)",
        "Language\u00a0Education /\u00a0ELT/\u00a0FLT",
        "Learning disabilities",
        "Learning Psychology"
      ],
      "metadata": {
        "html_type": "ul",
        "list_size": 11,
        "structure_analysis": {
          "is_navigation": false,
          "is_footer": true,
          "is_sidebar": false,
          "nav_score": 0.7
        },
        "non_term_ratio": 0.0,
        "length_consistency": true,
        "pattern_ratio": 0.0,
        "keyword_ratio": 0.09090909090909091
      }
    },
    {
      "items": [
        "Teacher Training",
        "Certification Programs",
        "Mentoring and Coaching",
        "Peer Observation and Feedback",
        "Reflective Practice",
        "Continuing Education",
        "Leadership Development",
        "Teacher Wellbeing",
        "Teaching Talent Training"
      ],
      "metadata": {
        "html_type": "ul",
        "list_size": 9,
        "structure_analysis": {
          "is_navigation": false,
          "is_footer": true,
          "is_sidebar": false,
          "nav_score": 0.7
        },
        "non_term_ratio": 0.1111111111111111,
        "length_consistency": true,
        "pattern_ratio": 0.0,
        "keyword_ratio": 0.1111111111111111
      }
    },
    {
      "items": [
        "Formative Assessment",
        "Authentic Assessment",
        "Rubric Development",
        "Standardized Testing",
        "Performance-Based Assessment",
        "ePortfolios for Assessment",
        "Data-Driven Decision Making"
      ],
      "metadata": {
        "html_type": "ul",
        "list_size": 7,
        "structure_analysis": {
          "is_navigation": false,
          "is_footer": true,
          "is_sidebar": false,
          "nav_score": 0.7
        },
        "non_term_ratio": 0.0,
        "length_consistency": true,
        "pattern_ratio": 0.0,
        "keyword_ratio": 0.0
      }
    },
    {
      "items": [
        "Competency-Based Curriculum",
        "Interdisciplinary Curriculum",
        "Culturally Responsive Curriculum",
        "STEAM Education",
        "Global Citizenship Education",
        "Environmental Education",
        "Career and Technical Education (CTE)",
        "Curriculum, Research and Development"
      ],
      "metadata": {
        "html_type": "ul",
        "list_size": 8,
        "structure_analysis": {
          "is_navigation": false,
          "is_footer": true,
          "is_sidebar": false,
          "nav_score": 0.7
        },
        "non_term_ratio": 0.125,
        "length_consistency": true,
        "pattern_ratio": 0.0,
        "keyword_ratio": 0.125
      }
    },
    {
      "items": [
        "University Teaching and Learning",
        "Graduate Student Teaching",
        "Higher Education",
        "Continuing Professional Education (CPE)",
        "Rural Education",
        "Continuous Education",
        "Adult Education",
        "Early Childhood Education",
        "Home Education",
        "Elementary Education",
        "Primary Education",
        "Secondary Education"
      ],
      "metadata": {
        "html_type": "ul",
        "list_size": 12,
        "structure_analysis": {
          "is_navigation": false,
          "is_footer": true,
          "is_sidebar": false,
          "nav_score": 0.7
        },
        "non_term_ratio": 0.08333333333333333,
        "length_consistency": true,
        "pattern_ratio": 0.0,
        "keyword_ratio": 0.0
      }
    },
    {
      "items": [
        "Science Education",
        "Social Studies Education",
        "Business Education",
        "Music Education",
        "Art Education",
        "English as Foreign Language (EFL)",
        "English as second Language (ESL)",
        "Mathematics Education",
        "Health Education"
      ],
      "metadata": {
        "html_type": "ul",
        "list_size": 9,
        "structure_analysis": {
          "is_navigation": false,
          "is_footer": true,
          "is_sidebar": false,
          "nav_score": 0.7
        },
        "non_term_ratio": 0.0,
        "length_consistency": true,
        "pattern_ratio": 0.0,
        "keyword_ratio": 0.0
      }
    },
    {
      "items": [
        "Comparative Education Studies",
        "Cross-Cultural Teaching and Learning",
        "International Student Experiences",
        "Global Citizenship Education",
        "Education for Sustainable Development",
        "Transnational Education Partnerships"
      ],
      "metadata": {
        "html_type": "ul",
        "list_size": 6,
        "structure_analysis": {
          "is_navigation": false,
          "is_footer": true,
          "is_sidebar": false,
          "nav_score": 0.7
        },
        "non_term_ratio": 0.0,
        "length_consistency": true,
        "pattern_ratio": 0.0,
        "keyword_ratio": 0.0
      }
    },
    {
      "items": [
        "Counselor Education",
        "Educational Foundations",
        "Education Practice Trends",
        "Physical Education",
        "Teaching Materials",
        "Courseware Construction",
        "Education and Research Management"
      ],
      "metadata": {
        "html_type": "ul",
        "list_size": 7,
        "structure_analysis": {
          "is_navigation": false,
          "is_footer": true,
          "is_sidebar": false,
          "nav_score": 0.7
        },
        "non_term_ratio": 0.14285714285714285,
        "length_consistency": true,
        "pattern_ratio": 0.0,
        "keyword_ratio": 0.14285714285714285
      }
    },
    {
      "items": [
        "Inquiry-Based Learning",
        "Active Learning Strategies",
        "Flipped Classroom Models",
        "Experiential Learning Approaches",
        "Collaborative Learning Techniques",
        "Problem-Based Learning (PBL)",
        "Project-Based Learning (PBL)"
      ],
      "metadata": {
        "html_type": "ul",
        "list_size": 7,
        "structure_analysis": {
          "is_navigation": false,
          "is_footer": true,
          "is_sidebar": false,
          "nav_score": 0.7
        },
        "non_term_ratio": 0.0,
        "length_consistency": true,
        "pattern_ratio": 0.0,
        "keyword_ratio": 0.14285714285714285
      }
    },
    {
      "items": [
        "16 May 2025",
        "27 May 2025",
        "Abstract",
        "Full Paper",
        "Poster",
        "Help & Support",
        "Online",
        "Educational Policy and Leadership",
        "Educational Technology",
        "Special and Inclusive Education",
        "Teacher Professional Development",
        "Assessment and Evaluation",
        "Curriculum Development",
        "Lifelong Learning",
        "Education Disciplines",
        "Global Perspectives in Education",
        "Education Theory and Practice",
        "Pedagogy and Teaching Methods"
      ],
      "metadata": {
        "html_type": "heading_h3",
        "list_size": 18,
        "structure_analysis": {
          "is_navigation": false,
          "is_footer": true,
          "is_sidebar": false,
          "nav_score": 0.7
        },
        "non_term_ratio": 0.05555555555555555,
        "length_consistency": true,
        "pattern_ratio": 0.0,
        "keyword_ratio": 0.1111111111111111
      }
    },
    {
      "items": [
        "AbstractFormat",
        "Full PaperFormat",
        "PosterFormat",
        "Help & SupportTEDUCONF",
        "OnlineSubmission"
      ],
      "metadata": {
        "html_type": "container_div",
        "list_size": 5,
        "structure_analysis": {
          "is_navigation": false,
          "is_footer": true,
          "is_sidebar": false,
          "nav_score": 0.7
        },
        "non_term_ratio": 0.2,
        "length_consistency": true,
        "pattern_ratio": 0.0,
        "keyword_ratio": 0.4
      }
    },
    {
      "items": [
        "#Bibliometrics",
        "# citation analysis",
        "# differentiated instruction."
      ],
      "metadata": {
        "html_type": "ul",
        "list_size": 3,
        "structure_analysis": {
          "is_navigation": false,
          "is_footer": false,
          "is_sidebar": false,
          "nav_score": 0.0
        },
        "non_term_ratio": 0.0,
        "length_consistency": true,
        "pattern_ratio": 0.0,
        "keyword_ratio": 0.3333333333333333
      }
    },
    {
      "items": [
        "bibliometrics",
        "citation analysis",
        "differentiated instruction"
      ],
      "metadata": {
        "html_type": "container_div",
        "list_size": 3,
        "structure_analysis": {
          "is_navigation": false,
          "is_footer": false,
          "is_sidebar": false,
          "nav_score": 0.0
        },
        "non_term_ratio": 0.0,
        "length_consistency": true,
        "pattern_ratio": 0.0,
        "keyword_ratio": 0.3333333333333333
      }
    },
    {
      "items": [
        "Article Metrics",
        "Views \n\n                    1782",
        "Download \n\n                    3091",
        "Citations \n\nCrossref \n                    21\n                 \n\nScopus \n                     35"
      ],
      "metadata": {
        "html_type": "container_div",
        "list_size": 4,
        "structure_analysis": {
          "is_navigation": false,
          "is_footer": false,
          "is_sidebar": false,
          "nav_score": 0.0
        },
        "non_term_ratio": 0.25,
        "length_consistency": true,
        "pattern_ratio": 0.0,
        "keyword_ratio": 0.25
      }
    },
    {
      "items": [
        "Prefix:\n            \n--- Select One ---\nDr.\nAssoc.Prof.\nProf.\n Mr.\n Ms.\n Mrs.",
        "First Name:",
        "Last Name:",
        "E-Mail:",
        "Subscribe"
      ],
      "metadata": {
        "html_type": "container_div",
        "list_size": 5,
        "structure_analysis": {
          "is_navigation": false,
          "is_footer": false,
          "is_sidebar": false,
          "nav_score": 0.0
        },
        "non_term_ratio": 0.2,
        "length_consistency": false,
        "pattern_ratio": 0.0,
        "keyword_ratio": 0.0
      }
    },
    {
      "items": [
        ", Rueda, M. M.",
        ", Fernandez",
        "Cerero, J., & Martinez, I. G.",
        "2018). European Journal of Educational Research, 9(1), 79",
        "89. https://doi.org/10.12973/eu",
        "jer.9.1.79"
      ],
      "metadata": {
        "html_type": "p_bullet",
        "list_size": 6,
        "structure_analysis": {
          "is_navigation": false,
          "is_footer": false,
          "is_sidebar": false,
          "nav_score": 0.0
        },
        "non_term_ratio": 0.16666666666666666,
        "length_consistency": true,
        "pattern_ratio": 0.0,
        "keyword_ratio": 0.16666666666666666
      }
    },
    {
      "items": [
        "based early literacy assessment and differentiated instruction with high",
        "risk preschoolers. Reading Psychology, 33(1",
        "2), 11"
      ],
      "metadata": {
        "html_type": "p_bullet",
        "list_size": 3,
        "structure_analysis": {
          "is_navigation": false,
          "is_footer": false,
          "is_sidebar": false,
          "nav_score": 0.0
        },
        "non_term_ratio": 0.0,
        "length_consistency": true,
        "pattern_ratio": 0.0,
        "keyword_ratio": 0.0
      }
    },
    {
      "items": [
        "Mart\u00edn, A., Orduna",
        "Malea, E., Thelwall, M., & Lopez",
        "1177. https://doi.org/10.1016/j.joi.2018.09.002"
      ],
      "metadata": {
        "html_type": "p_bullet",
        "list_size": 3,
        "structure_analysis": {
          "is_navigation": false,
          "is_footer": false,
          "is_sidebar": false,
          "nav_score": 0.0
        },
        "non_term_ratio": 0.0,
        "length_consistency": true,
        "pattern_ratio": 0.0,
        "keyword_ratio": 0.0
      }
    },
    {
      "items": [
        "side citing",
        "side method. Journal of Data and Information Science, 4(2), 19",
        "35. https://doi.org/10.2478/jdis"
      ],
      "metadata": {
        "html_type": "p_bullet",
        "list_size": 3,
        "structure_analysis": {
          "is_navigation": false,
          "is_footer": false,
          "is_sidebar": false,
          "nav_score": 0.0
        },
        "non_term_ratio": 0.0,
        "length_consistency": true,
        "pattern_ratio": 0.0,
        "keyword_ratio": 0.0
      }
    },
    {
      "items": [
        "Maldonado, G., McGinty, A. S., Slocum, L., & O\u2019Connell, A. (2017). Teachers\u2019 use of high",
        "and low",
        "support scaffolding strategies to differentiate language instruction in high",
        "risk/economically disadvantaged settings. Journal of Early Intervention, 39(2), 125",
        "146. https://doi.org/10.1177/1053815117700865"
      ],
      "metadata": {
        "html_type": "p_bullet",
        "list_size": 5,
        "structure_analysis": {
          "is_navigation": false,
          "is_footer": false,
          "is_sidebar": false,
          "nav_score": 0.0
        },
        "non_term_ratio": 0.0,
        "length_consistency": true,
        "pattern_ratio": 0.0,
        "keyword_ratio": 0.0
      }
    },
    {
      "items": [
        "krzesinski, H. J., & Baas, J. (2019). Comparison of two article",
        "level , field",
        "independent citation metrics\u202f: Field",
        "642. https://doi.org/10.1016/j.joi.2019.03.012"
      ],
      "metadata": {
        "html_type": "p_bullet",
        "list_size": 4,
        "structure_analysis": {
          "is_navigation": false,
          "is_footer": false,
          "is_sidebar": false,
          "nav_score": 0.0
        },
        "non_term_ratio": 0.0,
        "length_consistency": true,
        "pattern_ratio": 0.0,
        "keyword_ratio": 0.25
      }
    },
    {
      "items": [
        "field to cross",
        "scale effects of field",
        "normalisation. Scientometrics, 63(2), 373"
      ],
      "metadata": {
        "html_type": "p_bullet",
        "list_size": 3,
        "structure_analysis": {
          "is_navigation": false,
          "is_footer": false,
          "is_sidebar": false,
          "nav_score": 0.0
        },
        "non_term_ratio": 0.0,
        "length_consistency": true,
        "pattern_ratio": 0.0,
        "keyword_ratio": 0.0
      }
    },
    {
      "items": [
        "Relevant bibliographies by topics",
        "Using Differentiated Instruction",
        "Journal articles"
      ],
      "metadata": {
        "html_type": "container_div",
        "list_size": 3,
        "structure_analysis": {
          "is_navigation": false,
          "is_footer": false,
          "is_sidebar": false,
          "nav_score": 0.0
        },
        "non_term_ratio": 0.0,
        "length_consistency": true,
        "pattern_ratio": 0.3333333333333333,
        "keyword_ratio": 0.6666666666666666
      }
    },
    {
      "items": [
        "Jacobse, Michelle Helms",
        "909. http://dx.doi.org/10.1007/s10212",
        "00446"
      ],
      "metadata": {
        "html_type": "p_bullet",
        "list_size": 3,
        "structure_analysis": {
          "is_navigation": false,
          "is_footer": false,
          "is_sidebar": false,
          "nav_score": 0.0
        },
        "non_term_ratio": 0.0,
        "length_consistency": true,
        "pattern_ratio": 0.0,
        "keyword_ratio": 0.0
      }
    },
    {
      "items": [
        "specialists.\" Pedagogical Process: Theory and Practice, no.\u00a04 (2018): 71",
        "78. http://dx.doi.org/10.28925/2078",
        "1687.2018.4.7178."
      ],
      "metadata": {
        "html_type": "p_bullet",
        "list_size": 3,
        "structure_analysis": {
          "is_navigation": false,
          "is_footer": false,
          "is_sidebar": false,
          "nav_score": 0.0
        },
        "non_term_ratio": 0.0,
        "length_consistency": true,
        "pattern_ratio": 0.0,
        "keyword_ratio": 0.0
      }
    },
    {
      "items": [
        "2 (2019): 60",
        "69. http://dx.doi.org/10.28925/2078",
        "1687.2019.1",
        "2.6069."
      ],
      "metadata": {
        "html_type": "p_bullet",
        "list_size": 4,
        "structure_analysis": {
          "is_navigation": false,
          "is_footer": false,
          "is_sidebar": false,
          "nav_score": 0.0
        },
        "non_term_ratio": 0.0,
        "length_consistency": true,
        "pattern_ratio": 0.0,
        "keyword_ratio": 0.0
      }
    },
    {
      "items": [
        "Lien, Nancy\u00a0M.\u00a0Arrington, and Bryan\u00a0W.\u00a0Griffin. \"Impact of Pre",
        "Service Teachers on P",
        "53. http://dx.doi.org/10.14434/josotl.v18i2.22421."
      ],
      "metadata": {
        "html_type": "p_bullet",
        "list_size": 3,
        "structure_analysis": {
          "is_navigation": false,
          "is_footer": false,
          "is_sidebar": false,
          "nav_score": 0.0
        },
        "non_term_ratio": 0.0,
        "length_consistency": true,
        "pattern_ratio": 0.0,
        "keyword_ratio": 0.0
      }
    },
    {
      "items": [
        "International\u00a0Journal\u00a0of Teaching\u00a0and\u00a0Learning in Higher\u00a0Education\n\n\nIJTLHE",
        "International\u00a0Journal\u00a0of Teaching\u00a0and\u00a0Learning in Higher\u00a0Education\n\n\nIJTLHE",
        "International\u00a0Journal\u00a0of Teaching\u00a0and\u00a0Learning in Higher\u00a0Education\n\n\nIJTLHE",
        "International\u00a0Journal\u00a0of Teaching\u00a0and\u00a0Learning in Higher\u00a0Education\n\nIJTLHE"
      ],
      "metadata": {
        "html_type": "container_div",
        "list_size": 4,
        "structure_analysis": {
          "is_navigation": false,
          "is_footer": false,
          "is_sidebar": false,
          "nav_score": 0.0
        },
        "non_term_ratio": 0.0,
        "length_consistency": true,
        "pattern_ratio": 0.0,
        "keyword_ratio": 0.0
      }
    },
    {
      "items": [
        "Experience",
        "Learning",
        "Teaching",
        "Research"
      ],
      "metadata": {
        "html_type": "container_div",
        "list_size": 4,
        "structure_analysis": {
          "is_navigation": false,
          "is_footer": false,
          "is_sidebar": false,
          "nav_score": 0.0
        },
        "non_term_ratio": 0.25,
        "length_consistency": true,
        "pattern_ratio": 0.0,
        "keyword_ratio": 0.25
      }
    },
    {
      "items": [
        "Journals",
        "Curriculum and Teaching Methodology",
        "Vol 6, Issue 11, 2023"
      ],
      "metadata": {
        "html_type": "ol",
        "list_size": 3,
        "structure_analysis": {
          "is_navigation": false,
          "is_footer": false,
          "is_sidebar": false,
          "nav_score": 0.0
        },
        "non_term_ratio": 0.0,
        "length_consistency": true,
        "pattern_ratio": 0.0,
        "keyword_ratio": 0.3333333333333333
      }
    },
    {
      "items": [
        "Advances in Educational Technology and Psychology",
        "Transactions on Comparative Education",
        "Applied & Educational Psychology",
        "Advances in Vocational and Technical Education",
        "Adult and Higher Education"
      ],
      "metadata": {
        "html_type": "ul",
        "list_size": 5,
        "structure_analysis": {
          "is_navigation": false,
          "is_footer": false,
          "is_sidebar": false,
          "nav_score": 0.0
        },
        "non_term_ratio": 0.0,
        "length_consistency": true,
        "pattern_ratio": 0.0,
        "keyword_ratio": 0.0
      }
    },
    {
      "items": [
        "Differentiated Instruction: Meeting the Needs of All Learners",
        "RESOURCES",
        "JOIN US",
        "PUBLICATION SERVICES"
      ],
      "metadata": {
        "html_type": "heading_h3",
        "list_size": 4,
        "structure_analysis": {
          "is_navigation": false,
          "is_footer": false,
          "is_sidebar": false,
          "nav_score": 0.0
        },
        "non_term_ratio": 0.0,
        "length_consistency": false,
        "pattern_ratio": 0.0,
        "keyword_ratio": 0.25
      }
    },
    {
      "items": [
        "Author(s)",
        "Affiliation(s)",
        "Corresponding Author",
        "ABSTRACT",
        "KEYWORDS",
        "CITE THIS PAPER",
        "REFERENCES"
      ],
      "metadata": {
        "html_type": "heading_h4",
        "list_size": 7,
        "structure_analysis": {
          "is_navigation": false,
          "is_footer": false,
          "is_sidebar": false,
          "nav_score": 0.0
        },
        "non_term_ratio": 0.0,
        "length_consistency": true,
        "pattern_ratio": 0.0,
        "keyword_ratio": 0.14285714285714285
      }
    },
    {
      "items": [
        "Subscription",
        "E-Mail Alert",
        "Most popular papers",
        "Call for Special Issue",
        "Publication Ethics & OA Statement",
        "Plagiarism Policy",
        "Contact Us"
      ],
      "metadata": {
        "html_type": "container_div",
        "list_size": 7,
        "structure_analysis": {
          "is_navigation": false,
          "is_footer": false,
          "is_sidebar": false,
          "nav_score": 0.0
        },
        "non_term_ratio": 0.14285714285714285,
        "length_consistency": true,
        "pattern_ratio": 0.14285714285714285,
        "keyword_ratio": 0.42857142857142855
      }
    }
  ],
  "llm_io_pairs": [
    {
      "input_list_to_llm": [
        "Relevant bibliographies by topics",
        "Using Differentiated Instruction",
        "Journal articles"
      ],
      "output_list_from_llm": [
        "Using Differentiated Instruction"
      ]
    },
    {
      "input_list_to_llm": [
        "#Bibliometrics",
        "# citation analysis",
        "# differentiated instruction."
      ],
      "output_list_from_llm": [
        "# differentiated instruction."
      ]
    },
    {
      "input_list_to_llm": [
        "Generic dimensions of teaching quality: the German framework of Three Basic Dimensions",
        "ArticleFeb 2018ZDM",
        "Anna-Katharina Praetorius Eckhard Klieme Benjamin HerbertPetra Pinger"
      ],
      "output_list_from_llm": []
    },
    {
      "input_list_to_llm": [
        "bibliometrics",
        "citation analysis",
        "differentiated instruction"
      ],
      "output_list_from_llm": [
        "differentiated instruction"
      ]
    },
    {
      "input_list_to_llm": [
        "Keywords: Differentiated instruction, challenges in the classroom",
        "Works Cited:",
        "| DOI: 10.17148/IARJSET.2023.10601B"
      ],
      "output_list_from_llm": [
        "Keywords: Differentiated instruction, challenges in the classroom"
      ]
    }
  ],
  "final_consolidated_topics": [
    "Using differentiated instruction",
    "# differentiated instruction.",
    "Keywords: differentiated instruction, challenges in the classroom"
  ],
  "error": null
}