{
  "level2_term": "ecological theory",
  "all_urls": [
    "https://besjournals.onlinelibrary.wiley.com/hub/journal/13652745/call-for-papers",
    "https://www.sciencedirect.com/journal/ecological-modelling/about/call-for-papers",
    "https://besjournals.onlinelibrary.wiley.com/journal/13652745",
    "https://omt.aom.org/discussion/organizing-for-the-ecological-crises-call-for-papers-projects-and-ideas",
    "https://www.sciencedirect.com/journal/journal-for-nature-conservation/about/conferences/the-international-society-for-ecological-modelling-global-conference",
    "https://academic.oup.com/jpe/pages/call-for-papers-biodiversity-conservation-ecological-restoration-of-vulnerable-ecosystems",
    "https://call-for-papers.sas.upenn.edu/cfp/2024/11/08/ecology-and-the-art-ifice-of-attention-a-special-issue-of-the-journal-environmental",
    "https://link.springer.com/journal/12080",
    "https://ecologyandsociety.org/",
    "https://www.isecoeco.org/category/call_for_papers/"
  ],
  "raw_extracted_lists": [
    {
      "items": [
        "1.\u00a0 \nOrganizing for the Ecological Crises - Call for papers, projects, and ideas",
        "New Best Answer",
        "Community Tags"
      ],
      "metadata": {
        "html_type": "heading_h4",
        "list_size": 3,
        "structure_analysis": {
          "is_navigation": false,
          "is_footer": false,
          "is_sidebar": false,
          "nav_score": 0.0
        },
        "non_term_ratio": 0.0,
        "length_consistency": false,
        "pattern_ratio": 0.3333333333333333,
        "keyword_ratio": 0.3333333333333333
      }
    },
    {
      "items": [
        "We look forward to your participation at the first ECO workshop!",
        "Best regards,",
        "The Ecological Crises & Organization (ECO) network"
      ],
      "metadata": {
        "html_type": "container_div",
        "list_size": 3,
        "structure_analysis": {
          "is_navigation": false,
          "is_footer": false,
          "is_sidebar": false,
          "nav_score": 0.0
        },
        "non_term_ratio": 0.0,
        "length_consistency": true,
        "pattern_ratio": 0.3333333333333333,
        "keyword_ratio": 0.6666666666666666
      }
    },
    {
      "items": [
        "Call for abstracts: Ecology and the Art(-ifice) of Attention",
        "A special issue of the journal Environmental Philosophy",
        "General aim of the Special Issue",
        "\u2018Attention\u2019: brief overview and dimensions to explore for the Special issue",
        "Possible topics include:",
        "References cited:",
        "Citton, Yves (2017), The Ecology of Attention, trans. Barnaby Norman, Cambridge: Polity.",
        "Gibson, J. (2015 [1979]) The Ecological Approach to Visual Perception. London: Routledge.",
        "Morizot, Baptiste (2022), Ways of Being Alive, trans. Andrew Brown, Cambridge: Polity.",
        "Odell, Jenny (2019), How to do nothing: resisting the attention economy, New York: Ballantine Books.",
        "Solnit, Rebecca (2001), Wanderlust. A History of Walking, London: Penguin Books.",
        "About the Guest Editors:",
        "Kim Hendrickx is FNRS Research Fellow and Associate Professor at the University of Li\u00e8ge, Belgium."
      ],
      "metadata": {
        "html_type": "container_div",
        "list_size": 13,
        "structure_analysis": {
          "is_navigation": false,
          "is_footer": false,
          "is_sidebar": true,
          "nav_score": 0.5
        },
        "non_term_ratio": 0.15384615384615385,
        "length_consistency": true,
        "pattern_ratio": 0.07692307692307693,
        "keyword_ratio": 0.46153846153846156
      }
    },
    {
      "items": [
        "cultural studies and historical approaches",
        "general announcements",
        "journals and collections of essays",
        "science and culture"
      ],
      "metadata": {
        "html_type": "container_div",
        "list_size": 4,
        "structure_analysis": {
          "is_navigation": false,
          "is_footer": false,
          "is_sidebar": true,
          "nav_score": 0.5
        },
        "non_term_ratio": 0.0,
        "length_consistency": true,
        "pattern_ratio": 0.0,
        "keyword_ratio": 0.25
      }
    },
    {
      "items": [
        "United States",
        "Mexico",
        "Sweden",
        "Canada",
        "Germany",
        "Spain",
        "South Africa",
        "Netherlands",
        "United Kingdom",
        "Colombia"
      ],
      "metadata": {
        "html_type": "ol",
        "list_size": 10,
        "structure_analysis": {
          "is_navigation": false,
          "is_footer": false,
          "is_sidebar": false,
          "nav_score": 0.0
        },
        "non_term_ratio": 0.0,
        "length_consistency": true,
        "pattern_ratio": 0.0,
        "keyword_ratio": 0.0
      }
    },
    {
      "items": [
        "Alioune Sane",
        "Amandine Hertzog Adamczewski",
        "Andrew Rassweiler",
        "Ariel Far\u00edas",
        "Art R. P. J. Dewulf",
        "Astou Diao Camara",
        "Bastien Defives",
        "Blanca Gonz\u00e1lez-Mon",
        "Camila Sep\u00falveda",
        "Carolina Mart\u00ednez",
        "Elizabeth J. Mansfield",
        "Fernanda X. Oyarzun",
        "Francois Bousquet",
        "Fr\u00e9d\u00e9rique Jankowski",
        "Genevieve G. Tremblay",
        "Ignacio Gianelli",
        "Laura Far\u00edas",
        "Laura M. Pereira",
        "Malcom Bonet",
        "Micaela Trimble",
        "Mouhamadou Diol",
        "Nikole F. Guerrero",
        "Pablo Romero",
        "Richard F. Pompoes",
        "Samba Mbalo",
        "Sandra Brooke",
        "Sarah E. Lester",
        "Sebasti\u00e1n Villasante",
        "Silvana Juri",
        "Sim\u00f3n Inzunza",
        "Stefan Gelcich",
        "Steven Mons",
        "Valentina Manr\u00edquez",
        "Wieke D. Pot"
      ],
      "metadata": {
        "html_type": "heading_h4",
        "list_size": 34,
        "structure_analysis": {
          "is_navigation": false,
          "is_footer": false,
          "is_sidebar": false,
          "nav_score": 0.0
        },
        "non_term_ratio": 0.0,
        "length_consistency": true,
        "pattern_ratio": 0.0,
        "keyword_ratio": 0.0
      }
    },
    {
      "items": [
        "Opens in a new window",
        "Opens an external site",
        "Opens an external site in a new window"
      ],
      "metadata": {
        "html_type": "container_div",
        "list_size": 3,
        "structure_analysis": {
          "is_navigation": false,
          "is_footer": false,
          "is_sidebar": false,
          "nav_score": 0.0
        },
        "non_term_ratio": 0.0,
        "length_consistency": true,
        "pattern_ratio": 0.0,
        "keyword_ratio": 0.0
      }
    },
    {
      "items": [
        "Richard F. Pompoes,",
        "Wieke D. Pot,",
        "Art R. P. J. Dewulf"
      ],
      "metadata": {
        "html_type": "container_div",
        "list_size": 3,
        "structure_analysis": {
          "is_navigation": false,
          "is_footer": false,
          "is_sidebar": false,
          "nav_score": 0.0
        },
        "non_term_ratio": 0.0,
        "length_consistency": true,
        "pattern_ratio": 0.0,
        "keyword_ratio": 0.0
      }
    },
    {
      "items": [
        "Ignacio Gianelli,",
        "Micaela Trimble,",
        "Silvana Juri,",
        "Laura M. Pereira,",
        "Blanca Gonz\u00e1lez-Mon,",
        "Sebasti\u00e1n Villasante"
      ],
      "metadata": {
        "html_type": "container_div",
        "list_size": 6,
        "structure_analysis": {
          "is_navigation": false,
          "is_footer": false,
          "is_sidebar": false,
          "nav_score": 0.0
        },
        "non_term_ratio": 0.0,
        "length_consistency": true,
        "pattern_ratio": 0.0,
        "keyword_ratio": 0.0
      }
    },
    {
      "items": [
        "Alioune Sane\nKaddu Yaraax, Dakar, S\u00e9n\u00e9gal",
        "Andrew Rassweiler\nDepartment of Biological Science, Florida State University, Tallahassee, FL",
        "Ariel Far\u00edas\nCentro de Ciencias Ambientales (EULA), Universidad de Concepci\u00f3n",
        "Art R. P. J. Dewulf\nPublic Administration & Policy Group, Wageningen University, The Netherlands",
        "Astou Diao Camara\nBAME, ISRA, Dakar, S\u00e9n\u00e9gal",
        "Bastien Defives\nTransit, Montpellier, France",
        "Blanca Gonz\u00e1lez-Mon\nStockholm Resilience Centre, Stockholm University, Sweden",
        "Camila Sep\u00falveda\nCentro UC Observatorio de la Costa, Pontificia Universidad Cat\u00f3lica de Chile",
        "Fernanda X. Oyarzun\nInstituto Milenio en Socio-Ecolog\u00eda Costera (SECOS)",
        "Francois Bousquet\nCIRAD, UMR SENS, F-34398 Montpellier, France",
        "Fr\u00e9d\u00e9rique Jankowski\nCIRAD, UMR SENS, F-34398 Montpellier, France",
        "Malcom Bonet\nCentro de Investigaci\u00f3n para la Gesti\u00f3n Integrada del Riesgo de Desastres (CIGIDEN)",
        "Mouhamadou Diol\nKaddu Yaraax, Dakar, S\u00e9n\u00e9gal",
        "Pablo Romero\nInstituto Milenio en Socio-Ecolog\u00eda Costera (SECOS)",
        "Richard F. Pompoes\nPublic Administration & Policy Group, Wageningen University, The Netherlands",
        "Samba Mbalo\nKaddu Yaraax, Dakar, S\u00e9n\u00e9gal",
        "Sandra Brooke\nCoastal and Marine Laboratory, Florida State University, St. Teresa, FL",
        "Sarah E. Lester\nDepartment of Biological Science, Florida State University, Tallahassee, FL",
        "Sim\u00f3n Inzunza\nCentro de Investigaci\u00f3n para la Gesti\u00f3n Integrada del Riesgo de Desastres (CIGIDEN)",
        "Wieke D. Pot\nPublic Administration & Policy Group, Wageningen University, The Netherlands"
      ],
      "metadata": {
        "html_type": "container_div",
        "list_size": 20,
        "structure_analysis": {
          "is_navigation": false,
          "is_footer": false,
          "is_sidebar": false,
          "nav_score": 0.0
        },
        "non_term_ratio": 0.0,
        "length_consistency": true,
        "pattern_ratio": 0.0,
        "keyword_ratio": 0.0
      }
    },
    {
      "items": [
        "Special Features selector block \u2013 please see right sidebar for options.",
        "Special Features",
        "See all Special Features"
      ],
      "metadata": {
        "html_type": "container_div",
        "list_size": 3,
        "structure_analysis": {
          "is_navigation": false,
          "is_footer": false,
          "is_sidebar": false,
          "nav_score": 0.0
        },
        "non_term_ratio": 0.0,
        "length_consistency": true,
        "pattern_ratio": 0.0,
        "keyword_ratio": 0.0
      }
    },
    {
      "items": [
        "Lindsey R. Popken,",
        "P. Joshua Griffin,",
        "Charlotte Cot\u00e9,",
        "Eric Angel"
      ],
      "metadata": {
        "html_type": "container_div",
        "list_size": 4,
        "structure_analysis": {
          "is_navigation": false,
          "is_footer": false,
          "is_sidebar": false,
          "nav_score": 0.0
        },
        "non_term_ratio": 0.0,
        "length_consistency": true,
        "pattern_ratio": 0.0,
        "keyword_ratio": 0.0
      }
    },
    {
      "items": [
        "Rafael Sard\u00e1,",
        "Tim O\u2019Higgins,",
        "Roland Cormier,",
        "Amy Diedrich,",
        "Joaquin Tintor\u00e9"
      ],
      "metadata": {
        "html_type": "container_div",
        "list_size": 5,
        "structure_analysis": {
          "is_navigation": false,
          "is_footer": false,
          "is_sidebar": false,
          "nav_score": 0.0
        },
        "non_term_ratio": 0.0,
        "length_consistency": true,
        "pattern_ratio": 0.0,
        "keyword_ratio": 0.0
      }
    },
    {
      "items": [
        "H Index",
        "ISI 2021 Impact Factor",
        "5 Year Impact Factor"
      ],
      "metadata": {
        "html_type": "container_div",
        "list_size": 3,
        "structure_analysis": {
          "is_navigation": false,
          "is_footer": false,
          "is_sidebar": false,
          "nav_score": 0.0
        },
        "non_term_ratio": 0.0,
        "length_consistency": true,
        "pattern_ratio": 0.0,
        "keyword_ratio": 0.0
      }
    },
    {
      "items": [
        "Richard F. Pompoes,",
        "Wieke D. Pot,",
        "Art R. P. J. Dewulf"
      ],
      "metadata": {
        "html_type": "container_div",
        "list_size": 3,
        "structure_analysis": {
          "is_navigation": false,
          "is_footer": false,
          "is_sidebar": false,
          "nav_score": 0.0
        },
        "non_term_ratio": 0.0,
        "length_consistency": true,
        "pattern_ratio": 0.0,
        "keyword_ratio": 0.0
      }
    },
    {
      "items": [
        "Ignacio Gianelli,",
        "Micaela Trimble,",
        "Silvana Juri,",
        "Laura M. Pereira,",
        "Blanca Gonz\u00e1lez-Mon,",
        "Sebasti\u00e1n Villasante"
      ],
      "metadata": {
        "html_type": "container_div",
        "list_size": 6,
        "structure_analysis": {
          "is_navigation": false,
          "is_footer": false,
          "is_sidebar": false,
          "nav_score": 0.0
        },
        "non_term_ratio": 0.0,
        "length_consistency": true,
        "pattern_ratio": 0.0,
        "keyword_ratio": 0.0
      }
    },
    {
      "items": [
        "Elizabeth J. Mansfield,",
        "Sarah E. Lester,",
        "Andrew Rassweiler,",
        "Sandra Brooke"
      ],
      "metadata": {
        "html_type": "container_div",
        "list_size": 4,
        "structure_analysis": {
          "is_navigation": false,
          "is_footer": false,
          "is_sidebar": false,
          "nav_score": 0.0
        },
        "non_term_ratio": 0.0,
        "length_consistency": true,
        "pattern_ratio": 0.0,
        "keyword_ratio": 0.0
      }
    },
    {
      "items": [
        "Fr\u00e9d\u00e9rique Jankowski,",
        "Francois Bousquet,",
        "Astou Diao Camara,",
        "Mouhamadou Diol,",
        "Bastien Defives,",
        "Amandine Hertzog Adamczewski,",
        "Alioune Sane,",
        "Samba Mbalo"
      ],
      "metadata": {
        "html_type": "container_div",
        "list_size": 8,
        "structure_analysis": {
          "is_navigation": false,
          "is_footer": false,
          "is_sidebar": false,
          "nav_score": 0.0
        },
        "non_term_ratio": 0.0,
        "length_consistency": true,
        "pattern_ratio": 0.0,
        "keyword_ratio": 0.0
      }
    },
    {
      "items": [
        "Steven Mons,",
        "Fernanda X. Oyarzun,",
        "Carolina Mart\u00ednez,",
        "Genevieve G. Tremblay,",
        "Stefan Gelcich,",
        "Laura Far\u00edas,",
        "Pablo Romero,",
        "Valentina Manr\u00edquez,",
        "Camila Sep\u00falveda,",
        "Malcom Bonet,",
        "Nikole F. Guerrero,",
        "Sim\u00f3n Inzunza,",
        "Ariel Far\u00edas"
      ],
      "metadata": {
        "html_type": "container_div",
        "list_size": 13,
        "structure_analysis": {
          "is_navigation": false,
          "is_footer": false,
          "is_sidebar": false,
          "nav_score": 0.0
        },
        "non_term_ratio": 0.0,
        "length_consistency": true,
        "pattern_ratio": 0.0,
        "keyword_ratio": 0.0
      }
    },
    {
      "items": [
        "12/2015",
        "Participation in protected areas: a social network case study in Catalonia, Spain",
        "Laura Calvet-Mir,\nSara Maestre-Andr\u00e9s,\nJeroen van den Bergh"
      ],
      "metadata": {
        "html_type": "container_div",
        "list_size": 3,
        "structure_analysis": {
          "is_navigation": false,
          "is_footer": false,
          "is_sidebar": false,
          "nav_score": 0.0
        },
        "non_term_ratio": 0.0,
        "length_consistency": true,
        "pattern_ratio": 0.0,
        "keyword_ratio": 0.3333333333333333
      }
    },
    {
      "items": [
        "Laura Calvet-Mir,",
        "Sara Maestre-Andr\u00e9s,",
        "Jeroen van den Bergh"
      ],
      "metadata": {
        "html_type": "container_div",
        "list_size": 3,
        "structure_analysis": {
          "is_navigation": false,
          "is_footer": false,
          "is_sidebar": false,
          "nav_score": 0.0
        },
        "non_term_ratio": 0.0,
        "length_consistency": true,
        "pattern_ratio": 0.0,
        "keyword_ratio": 0.0
      }
    },
    {
      "items": [
        "12/2015",
        "Ecological restoration as objective, target, and tool in international biodiversity policy",
        "Dolly J\u00f8rgensen",
        "Special Feature Ecological Restoration, Ecosystem Services, and Land Use"
      ],
      "metadata": {
        "html_type": "container_div",
        "list_size": 4,
        "structure_analysis": {
          "is_navigation": false,
          "is_footer": false,
          "is_sidebar": false,
          "nav_score": 0.0
        },
        "non_term_ratio": 0.0,
        "length_consistency": false,
        "pattern_ratio": 0.0,
        "keyword_ratio": 0.0
      }
    },
    {
      "items": [
        "Jordan Levine,",
        "Michael Muthukrishna,",
        "Kai M.A. Chan,",
        "Terre Satterfield"
      ],
      "metadata": {
        "html_type": "container_div",
        "list_size": 4,
        "structure_analysis": {
          "is_navigation": false,
          "is_footer": false,
          "is_sidebar": false,
          "nav_score": 0.0
        },
        "non_term_ratio": 0.0,
        "length_consistency": true,
        "pattern_ratio": 0.0,
        "keyword_ratio": 0.0
      }
    },
    {
      "items": [
        "Call for abstracts: Rethinking European Rural Development (ICTA-UAB)",
        "ECOLEC Special Issue Call for Contributions",
        "Contribute to a special edition on Behavioral Ecological Economics",
        "Call for Papers: Special Issue on Climate Impacts and Adaptation Finance",
        "Special Issue on Climate Impacts and Adaptation Finance | Call for Contributions",
        "Convocatoria REVIBEC",
        "Call for Papers: Special Issue Journal Ecological Economics",
        "Biodiversity and Finance: Risk, Disclosure and Double Materiality Call for Papers",
        "International AFEP-IIPPE Conference CfP",
        "USSEE 2017: Abstract Deadline Extended!",
        "TEEBAgriFood Call for Evidence",
        "Call for book or chapter proposals: Advances on Economic Methodology",
        "Climate Ethics and Climate Economics: How to Finance \u2018Well Below 2\u00b0C\u2019?",
        "Vernon Press \u2013 Call for book or chapter proposals",
        "Call for Papers IWREC 12th Annual Meeting"
      ],
      "metadata": {
        "html_type": "heading_h3",
        "list_size": 15,
        "structure_analysis": {
          "is_navigation": false,
          "is_footer": false,
          "is_sidebar": false,
          "nav_score": 0.0
        },
        "non_term_ratio": 0.06666666666666667,
        "length_consistency": true,
        "pattern_ratio": 0.3333333333333333,
        "keyword_ratio": 0.5333333333333333
      }
    },
    {
      "items": [
        "X-twitter",
        "Facebook",
        "Youtube"
      ],
      "metadata": {
        "html_type": "container_div",
        "list_size": 3,
        "structure_analysis": {
          "is_navigation": false,
          "is_footer": true,
          "is_sidebar": false,
          "nav_score": 0.7
        },
        "non_term_ratio": 0.0,
        "length_consistency": true,
        "pattern_ratio": 0.0,
        "keyword_ratio": 0.0
      }
    },
    {
      "items": [
        "8009 (print), 873",
        "6106 (online)Editors",
        "Chief: Stefan Baumg\u00e4rtner and Beg\u00fcm \u00d6zkaynakhttps://www.journals.elsevier.com/ecological",
        "economics Ecological Economics invites contributions for a special issue on Climate impacts and"
      ],
      "metadata": {
        "html_type": "p_bullet",
        "list_size": 4,
        "structure_analysis": {
          "is_navigation": false,
          "is_footer": false,
          "is_sidebar": false,
          "nav_score": 0.0
        },
        "non_term_ratio": 0.25,
        "length_consistency": true,
        "pattern_ratio": 0.25,
        "keyword_ratio": 0.25
      }
    }
  ],
  "llm_io_pairs": [
    {
      "input_list_to_llm": [
        "We look forward to your participation at the first ECO workshop!",
        "Best regards,",
        "The Ecological Crises & Organization (ECO) network"
      ],
      "output_list_from_llm": []
    },
    {
      "input_list_to_llm": [
        "Call for abstracts: Rethinking European Rural Development (ICTA-UAB)",
        "ECOLEC Special Issue Call for Contributions",
        "Contribute to a special edition on Behavioral Ecological Economics",
        "Call for Papers: Special Issue on Climate Impacts and Adaptation Finance",
        "Climate Impacts and Adaptation Finance | Call for Contributions",
        "Convocatoria REVIBEC",
        "Call for Papers: Special Issue Journal Ecological Economics",
        "Biodiversity and Finance: Risk, Disclosure and Double Materiality Call for Papers",
        "International AFEP-IIPPE Conference CfP",
        "USSEE 2017: Abstract Deadline Extended!",
        "TEEBAgriFood Call for Evidence",
        "Call for book or chapter proposals: Advances on Economic Methodology",
        "Climate Ethics and Climate Economics: How to Finance \u2018Well Below 2\u00b0C\u2019?",
        "Vernon Press \u2013 Call for book or chapter proposals",
        "Call for Papers IWREC 12th Annual Meeting"
      ],
      "output_list_from_llm": [
        "ECOLEC Special Issue Call for Contributions",
        "Contribute to a special edition on Behavioral Ecological Economics",
        "Call for Papers: Special Issue Journal Ecological Economics"
      ]
    },
    {
      "input_list_to_llm": [
        "1. Organizing for the Ecological Crises - Call for papers, projects, and ideas",
        "New Best Answer",
        "Community Tags"
      ],
      "output_list_from_llm": [
        "1. Organizing for the Ecological Crises - Call for papers, projects, and ideas"
      ]
    },
    {
      "input_list_to_llm": [
        "12/",
        "Participation in protected areas: a social network case study in Catalonia, Spain",
        "Laura Calvet-Mir, Sara Maestre-Andr\u00e9s, Jeroen van den Bergh"
      ],
      "output_list_from_llm": []
    },
    {
      "input_list_to_llm": [
        "Call for abstracts: Ecology and the Art(-ifice) of Attention",
        "A special issue of the journal Environmental Philosophy",
        "General aim of the Special Issue",
        "\u2018Attention\u2019: brief overview and dimensions to explore for the Special issue",
        "Possible topics include:",
        "References cited:",
        "Citton, Yves",
        "Gibson, J. (2015 [1979]) The Ecological Approach to Visual Perception. London: Routledge.",
        "Morizot, Baptiste",
        "Odell, Jenny",
        "Solnit, Rebecca",
        "About the Guest Editors:",
        "Kim Hendrickx is FNRS Research Fellow and Associate Professor at the University of Li\u00e8ge, Belgium."
      ],
      "output_list_from_llm": []
    }
  ],
  "final_consolidated_topics": [
    "Ecolec special issue call for contributions",
    "Contribute to a special edition on behavioral ecological economics",
    "Call for papers: special issue journal ecological economics",
    "1. organizing for the ecological crises - call for papers, projects, and ideas"
  ],
  "error": null
}